{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901072062","data":{"timestamp":" 946901072061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901072751","data":{"timestamp":" 946901072750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901072988","data":{"timestamp":" 946901072987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901073709","data":{"timestamp":" 946901073708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901074701","data":{"timestamp":" 946901074699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901075561","data":{"timestamp":" 946901075560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901076283","data":{"timestamp":" 946901076282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901077214","data":{"timestamp":" 946901077214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901077394","data":{"timestamp":" 946901077393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901077977","data":{"timestamp":" 946901077977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901078860","data":{"timestamp":" 946901078859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901079381","data":{"timestamp":" 946901079381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901079476","data":{"timestamp":" 946901079476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901080162","data":{"timestamp":" 946901080162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901080996","data":{"timestamp":" 946901080995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901088916","data":{"timestamp":" 946901088916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" START_SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901092856","data":{"timestamp":" 946901092856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901097197","data":{"timestamp":" 946901097196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" HAPO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901108126","data":{"timestamp":" 946901108126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901108968","data":{"timestamp":" 946901108967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901110658","data":{"timestamp":" 946901110657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901114864","data":{"timestamp":" 946901114864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901118727","data":{"timestamp":" 946901118727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901120490","data":{"timestamp":" 946901120489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901124302","data":{"timestamp":" 946901124302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901127171","data":{"timestamp":" 946901127170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901129710","data":{"timestamp":" 946901129710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901136813","data":{"timestamp":" 946901136813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901140416","data":{"timestamp":" 946901140415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901143091","data":{"timestamp":" 946901143091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901144668","data":{"timestamp":" 946901144668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901147169","data":{"timestamp":" 946901147169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901149052","data":{"timestamp":" 946901149052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901155962","data":{"timestamp":" 946901155962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901169029","data":{"timestamp":" 946901169029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901173769","data":{"timestamp":" 946901173769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901182376","data":{"timestamp":" 946901182376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901186789","data":{"timestamp":" 946901186788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901189089","data":{"timestamp":" 946901189089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901189705","data":{"timestamp":" 946901189704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901190567","data":{"timestamp":" 946901190566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901191475","data":{"timestamp":" 946901191474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901192445","data":{"timestamp":" 946901192444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901192994","data":{"timestamp":" 946901192994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901193969","data":{"timestamp":" 946901193969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" MATEMBEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901195072","data":{"timestamp":" 946901195072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKATAFUTE"," userResponse":" TUKATAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901195717","data":{"timestamp":" 946901195717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901204666","data":{"timestamp":" 946901204665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901207620","data":{"timestamp":" 946901207619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901207633","data":{"timestamp":" 946901207633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901224823","data":{"timestamp":" 946901224823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901226078","data":{"timestamp":" 946901226077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901227875","data":{"timestamp":" 946901227875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901232896","data":{"timestamp":" 946901232895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901234512","data":{"timestamp":" 946901234511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901236692","data":{"timestamp":" 946901236692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901238948","data":{"timestamp":" 946901238948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901241179","data":{"timestamp":" 946901241179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKATAFUTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901245867","data":{"timestamp":" 946901245867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901247624","data":{"timestamp":" 946901247623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901248880","data":{"timestamp":" 946901248879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901249897","data":{"timestamp":" 946901249896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901250879","data":{"timestamp":" 946901250879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901251769","data":{"timestamp":" 946901251769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901252408","data":{"timestamp":" 946901252407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901257554","data":{"timestamp":" 946901257554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901259872","data":{"timestamp":" 946901259872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901265304","data":{"timestamp":" 946901265304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901271865","data":{"timestamp":" 946901271865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901274562","data":{"timestamp":" 946901274561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901275522","data":{"timestamp":" 946901275521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" HEBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901277370","data":{"timestamp":" 946901277369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901278473","data":{"timestamp":" 946901278473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901279905","data":{"timestamp":" 946901279905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901280198","data":{"timestamp":" 946901280197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901282985","data":{"timestamp":" 946901282984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901283725","data":{"timestamp":" 946901283724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901284329","data":{"timestamp":" 946901284328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901284555","data":{"timestamp":" 946901284555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901285436","data":{"timestamp":" 946901285435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901285872","data":{"timestamp":" 946901285871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901286573","data":{"timestamp":" 946901286573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901287122","data":{"timestamp":" 946901287121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901288979","data":{"timestamp":" 946901288979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" START_WALIENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901290100","data":{"timestamp":" 946901290100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901291401","data":{"timestamp":" 946901291401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901291710","data":{"timestamp":" 946901291710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901293237","data":{"timestamp":" 946901293236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901295105","data":{"timestamp":" 946901295104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901295482","data":{"timestamp":" 946901295481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901296405","data":{"timestamp":" 946901296405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901297101","data":{"timestamp":" 946901297101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901300094","data":{"timestamp":" 946901300093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901302620","data":{"timestamp":" 946901302619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901303369","data":{"timestamp":" 946901303368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901304148","data":{"timestamp":" 946901304148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901305531","data":{"timestamp":" 946901305531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901306754","data":{"timestamp":" 946901306752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEZUNGUMZA"," userResponse":" AMEZUNGUMZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901306987","data":{"timestamp":" 946901306987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901307456","data":{"timestamp":" 946901307455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901308082","data":{"timestamp":" 946901308082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901309419","data":{"timestamp":" 946901309419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHIKA"," userResponse":" KUMSHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901310053","data":{"timestamp":" 946901310052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901310706","data":{"timestamp":" 946901310706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901311574","data":{"timestamp":" 946901311574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" KUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901312215","data":{"timestamp":" 946901312215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901313497","data":{"timestamp":" 946901313496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901314299","data":{"timestamp":" 946901314298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901318960","data":{"timestamp":" 946901318959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901323607","data":{"timestamp":" 946901323606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901329003","data":{"timestamp":" 946901329003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901331114","data":{"timestamp":" 946901331114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901332491","data":{"timestamp":" 946901332490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901337053","data":{"timestamp":" 946901337053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901341112","data":{"timestamp":" 946901341111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMEZUNGUMZA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901348193","data":{"timestamp":" 946901348192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEZUNGUMZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901351521","data":{"timestamp":" 946901351521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901352753","data":{"timestamp":" 946901352753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901354070","data":{"timestamp":" 946901354069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" KUONYESHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901355656","data":{"timestamp":" 946901355655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" ILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901357244","data":{"timestamp":" 946901357243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901358209","data":{"timestamp":" 946901358209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMSHIKA"," userResponse":" KUONYESHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901361452","data":{"timestamp":" 946901361452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUMSHIKA"," userResponse":" START_KUMSHIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901363235","data":{"timestamp":" 946901363234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901364218","data":{"timestamp":" 946901364218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KUONYESHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901366116","data":{"timestamp":" 946901366116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901368662","data":{"timestamp":" 946901368662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901370530","data":{"timestamp":" 946901370530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901371295","data":{"timestamp":" 946901371295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901372773","data":{"timestamp":" 946901372772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901374470","data":{"timestamp":" 946901374470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901375805","data":{"timestamp":" 946901375804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901378828","data":{"timestamp":" 946901378828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901380267","data":{"timestamp":" 946901380267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901382004","data":{"timestamp":" 946901382003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901382305","data":{"timestamp":" 946901382305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901383731","data":{"timestamp":" 946901383730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901386590","data":{"timestamp":" 946901386590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901387408","data":{"timestamp":" 946901387408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901388395","data":{"timestamp":" 946901388394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AIANZA"," userResponse":" AIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901389019","data":{"timestamp":" 946901389018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901389536","data":{"timestamp":" 946901389535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901390977","data":{"timestamp":" 946901390976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEZI"," userResponse":" WEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901394340","data":{"timestamp":" 946901394340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" AIANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901396586","data":{"timestamp":" 946901396585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901398348","data":{"timestamp":" 946901398348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901398914","data":{"timestamp":" 946901398913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" KELELE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901400222","data":{"timestamp":" 946901400222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901402026","data":{"timestamp":" 946901402026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AIANZA"," userResponse":" AIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901404231","data":{"timestamp":" 946901404231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901405540","data":{"timestamp":" 946901405539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901406150","data":{"timestamp":" 946901406150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEZI"," userResponse":" WEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901408302","data":{"timestamp":" 946901408302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901408768","data":{"timestamp":" 946901408767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901409627","data":{"timestamp":" 946901409626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEISHA"," userResponse":" AMEISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901410467","data":{"timestamp":" 946901410466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901412113","data":{"timestamp":" 946901412112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" START_MAHINDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901413149","data":{"timestamp":" 946901413148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" YAKO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901414772","data":{"timestamp":" 946901414772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901415750","data":{"timestamp":" 946901415750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" AMEISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901416540","data":{"timestamp":" 946901416539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901417391","data":{"timestamp":" 946901417390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMEISHA"," userResponse":" YAKO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901418301","data":{"timestamp":" 946901418300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEISHA"," userResponse":" AMEISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901419949","data":{"timestamp":" 946901419948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901421656","data":{"timestamp":" 946901421655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901422754","data":{"timestamp":" 946901422753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901424536","data":{"timestamp":" 946901424535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901424941","data":{"timestamp":" 946901424941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901425398","data":{"timestamp":" 946901425397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901425910","data":{"timestamp":" 946901425909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901427935","data":{"timestamp":" 946901427935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901428947","data":{"timestamp":" 946901428947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901431232","data":{"timestamp":" 946901431232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901432449","data":{"timestamp":" 946901432449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901432830","data":{"timestamp":" 946901432830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901433276","data":{"timestamp":" 946901433275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901435834","data":{"timestamp":" 946901435833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901436829","data":{"timestamp":" 946901436828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901437676","data":{"timestamp":" 946901437676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFIKA"," userResponse":" WALIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901437900","data":{"timestamp":" 946901437900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901438679","data":{"timestamp":" 946901438679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901439218","data":{"timestamp":" 946901439217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901440270","data":{"timestamp":" 946901440268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIJARIBU"," userResponse":" AKIJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901441209","data":{"timestamp":" 946901441209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" KUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901442799","data":{"timestamp":" 946901442798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901444124","data":{"timestamp":" 946901444124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901446331","data":{"timestamp":" 946901446331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" START_WENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901447830","data":{"timestamp":" 946901447829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901449651","data":{"timestamp":" 946901449650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFIKA"," userResponse":" WALIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901450251","data":{"timestamp":" 946901450250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901451068","data":{"timestamp":" 946901451067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901454786","data":{"timestamp":" 946901454785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901456421","data":{"timestamp":" 946901456421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901458312","data":{"timestamp":" 946901458311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901460401","data":{"timestamp":" 946901460401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIJARIBU"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901461448","data":{"timestamp":" 946901461448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKIJARIBU"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901463282","data":{"timestamp":" 946901463281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIJARIBU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901466475","data":{"timestamp":" 946901466475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901473145","data":{"timestamp":" 946901473145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" KUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901474582","data":{"timestamp":" 946901474582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901475181","data":{"timestamp":" 946901475180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901475547","data":{"timestamp":" 946901475547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901476146","data":{"timestamp":" 946901476145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901476925","data":{"timestamp":" 946901476924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901478667","data":{"timestamp":" 946901478666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIMZUIA"," userResponse":" ULIMZUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901479178","data":{"timestamp":" 946901479177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901479633","data":{"timestamp":" 946901479633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901480285","data":{"timestamp":" 946901480284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901482362","data":{"timestamp":" 946901482361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901482561","data":{"timestamp":" 946901482560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901483863","data":{"timestamp":" 946901483862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901484251","data":{"timestamp":" 946901484250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901485756","data":{"timestamp":" 946901485756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901487367","data":{"timestamp":" 946901487366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIMZUIA"," userResponse":" ULIMZUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901489037","data":{"timestamp":" 946901489037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901489664","data":{"timestamp":" 946901489663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901490146","data":{"timestamp":" 946901490146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901492648","data":{"timestamp":" 946901492647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901493847","data":{"timestamp":" 946901493846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMFUATA"," userResponse":" WALIMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901494735","data":{"timestamp":" 946901494735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIPIGA"," userResponse":" WAKIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901495262","data":{"timestamp":" 946901495262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901496692","data":{"timestamp":" 946901496691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMAMA"," userResponse":" SIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901499289","data":{"timestamp":" 946901499289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901500771","data":{"timestamp":" 946901500771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMFUATA"," userResponse":" WALIMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901501900","data":{"timestamp":" 946901501899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKIPIGA"," userResponse":" START_WAKIPIGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901504107","data":{"timestamp":" 946901504107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIPIGA"," userResponse":" WAKIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901505216","data":{"timestamp":" 946901505216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901506839","data":{"timestamp":" 946901506838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMAMA"," userResponse":" SIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901509380","data":{"timestamp":" 946901509379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUONA"," userResponse":" TULIKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901509917","data":{"timestamp":" 946901509916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901510221","data":{"timestamp":" 946901510221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901510547","data":{"timestamp":" 946901510547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901511131","data":{"timestamp":" 946901511130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901513222","data":{"timestamp":" 946901513222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUONA"," userResponse":" TULIKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901514020","data":{"timestamp":" 946901514020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901514443","data":{"timestamp":" 946901514443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901514709","data":{"timestamp":" 946901514708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901515573","data":{"timestamp":" 946901515572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901518684","data":{"timestamp":" 946901518684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMSHIKA"," userResponse":" WALIMSHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901518897","data":{"timestamp":" 946901518896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901519521","data":{"timestamp":" 946901519520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901520595","data":{"timestamp":" 946901520595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPIGA"," userResponse":" KUMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901522424","data":{"timestamp":" 946901522423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIMSHIKA"," userResponse":" START_WALIMSHIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901523246","data":{"timestamp":" 946901523245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIMSHIKA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901524931","data":{"timestamp":" 946901524931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMSHIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901525810","data":{"timestamp":" 946901525809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901526400","data":{"timestamp":" 946901526399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901527919","data":{"timestamp":" 946901527918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPIGA"," userResponse":" KUMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901531338","data":{"timestamp":" 946901531338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" HAKUSTAHIMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901532570","data":{"timestamp":" 946901532569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901532999","data":{"timestamp":" 946901532997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901533947","data":{"timestamp":" 946901533947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901535368","data":{"timestamp":" 946901535367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901535627","data":{"timestamp":" 946901535626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901536396","data":{"timestamp":" 946901536395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901536783","data":{"timestamp":" 946901536783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901537635","data":{"timestamp":" 946901537634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901540350","data":{"timestamp":" 946901540350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" START_HAKUSTAHIMILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901541159","data":{"timestamp":" 946901541158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" YANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901543010","data":{"timestamp":" 946901543009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901555972","data":{"timestamp":" 946901555972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901557595","data":{"timestamp":" 946901557594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" START_HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901559838","data":{"timestamp":" 946901559838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901562107","data":{"timestamp":" 946901562107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901564536","data":{"timestamp":" 946901564536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901565338","data":{"timestamp":" 946901565337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901565744","data":{"timestamp":" 946901565744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" START_RAFIKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901566803","data":{"timestamp":" 946901566802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" YANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901568617","data":{"timestamp":" 946901568617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901569685","data":{"timestamp":" 946901569684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901572821","data":{"timestamp":" 946901572820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901574372","data":{"timestamp":" 946901574371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901574801","data":{"timestamp":" 946901574796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901576433","data":{"timestamp":" 946901576432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENIALIKA"," userResponse":" ALIYENIALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901578066","data":{"timestamp":" 946901578066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901578251","data":{"timestamp":" 946901578251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901579991","data":{"timestamp":" 946901579990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENIALIKA"," userResponse":" ALIYENIALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901582237","data":{"timestamp":" 946901582236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901583065","data":{"timestamp":" 946901583064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901584180","data":{"timestamp":" 946901584180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901585389","data":{"timestamp":" 946901585389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIUKATA"," userResponse":" WALIUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901586058","data":{"timestamp":" 946901586057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901586848","data":{"timestamp":" 946901586848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901587368","data":{"timestamp":" 946901587368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901588405","data":{"timestamp":" 946901588403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWAMBIA"," userResponse":" KUMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901589820","data":{"timestamp":" 946901589820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDA"," userResponse":" NENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901590747","data":{"timestamp":" 946901590746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWAMBIE"," userResponse":" KAMWAMBIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901591380","data":{"timestamp":" 946901591379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901591760","data":{"timestamp":" 946901591759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901592268","data":{"timestamp":" 946901592268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901593492","data":{"timestamp":" 946901593491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIUKATA"," userResponse":" TULIUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901594042","data":{"timestamp":" 946901594042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901594602","data":{"timestamp":" 946901594602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901597508","data":{"timestamp":" 946901597508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901598209","data":{"timestamp":" 946901598209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901600270","data":{"timestamp":" 946901600270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901601826","data":{"timestamp":" 946901601826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIUKATA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901604270","data":{"timestamp":" 946901604270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIUKATA"," userResponse":" START_WALIUKATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901606029","data":{"timestamp":" 946901606028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIUKATA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901607304","data":{"timestamp":" 946901607303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901608307","data":{"timestamp":" 946901608306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901609505","data":{"timestamp":" 946901609504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901611494","data":{"timestamp":" 946901611494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWAMBIA"," userResponse":" KUMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901613110","data":{"timestamp":" 946901613110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDA"," userResponse":" NENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901614895","data":{"timestamp":" 946901614895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAMWAMBIE"," userResponse":" START_KAMWAMBIE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901616647","data":{"timestamp":" 946901616647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWAMBIE"," userResponse":" KAMWAMBIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901617839","data":{"timestamp":" 946901617839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901618854","data":{"timestamp":" 946901618853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" MKIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901620515","data":{"timestamp":" 946901620514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901621586","data":{"timestamp":" 946901621585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901623510","data":{"timestamp":" 946901623509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIUKATA"," userResponse":" TULIUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901624699","data":{"timestamp":" 946901624699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901626324","data":{"timestamp":" 946901626323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901629670","data":{"timestamp":" 946901629669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOONDOKA"," userResponse":" WALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901630627","data":{"timestamp":" 946901630627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901632293","data":{"timestamp":" 946901632291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYEMELEA"," userResponse":" ALINYEMELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901632877","data":{"timestamp":" 946901632875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901633948","data":{"timestamp":" 946901633948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUCHUKUWA"," userResponse":" KUUCHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901634559","data":{"timestamp":" 946901634558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901634745","data":{"timestamp":" 946901634745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901635364","data":{"timestamp":" 946901635364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901635872","data":{"timestamp":" 946901635871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901636787","data":{"timestamp":" 946901636786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUPIKA"," userResponse":" KUUPIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901638971","data":{"timestamp":" 946901638969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIPOONDOKA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901640698","data":{"timestamp":" 946901640697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIPOONDOKA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901643027","data":{"timestamp":" 946901643027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOONDOKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901643323","data":{"timestamp":" 946901643323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901644303","data":{"timestamp":" 946901644303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901646011","data":{"timestamp":" 946901646011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901647570","data":{"timestamp":" 946901647570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYEMELEA"," userResponse":" ALINYEMELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901649477","data":{"timestamp":" 946901649477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901651111","data":{"timestamp":" 946901651110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUUCHUKUWA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901652640","data":{"timestamp":" 946901652639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUUCHUKUWA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901654609","data":{"timestamp":" 946901654608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUCHUKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901655507","data":{"timestamp":" 946901655506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901656885","data":{"timestamp":" 946901656884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901657874","data":{"timestamp":" 946901657874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901658997","data":{"timestamp":" 946901658997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901660431","data":{"timestamp":" 946901660430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUUPIKA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901662143","data":{"timestamp":" 946901662142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUUPIKA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901663764","data":{"timestamp":" 946901663764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUPIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901665487","data":{"timestamp":" 946901665486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901666187","data":{"timestamp":" 946901666186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901667486","data":{"timestamp":" 946901667485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMUALIKA"," userResponse":" AKAMUALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901668120","data":{"timestamp":" 946901668119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901668664","data":{"timestamp":" 946901668664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901669283","data":{"timestamp":" 946901669283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901669550","data":{"timestamp":" 946901669549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901670250","data":{"timestamp":" 946901670249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901672564","data":{"timestamp":" 946901672563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901674044","data":{"timestamp":" 946901674044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901675687","data":{"timestamp":" 946901675687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901677689","data":{"timestamp":" 946901677689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAMUALIKA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901678822","data":{"timestamp":" 946901678822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMUALIKA"," userResponse":" AKAMUALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901679719","data":{"timestamp":" 946901679719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901681055","data":{"timestamp":" 946901681055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901682028","data":{"timestamp":" 946901682028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901682948","data":{"timestamp":" 946901682948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901683933","data":{"timestamp":" 946901683932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901685212","data":{"timestamp":" 946901685212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901686423","data":{"timestamp":" 946901686422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901688715","data":{"timestamp":" 946901688714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901688950","data":{"timestamp":" 946901688949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901689595","data":{"timestamp":" 946901689594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901690517","data":{"timestamp":" 946901690517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901691657","data":{"timestamp":" 946901691657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWULIZA"," userResponse":" ALIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901692276","data":{"timestamp":" 946901692275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901693264","data":{"timestamp":" 946901693263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901694125","data":{"timestamp":" 946901694124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901695275","data":{"timestamp":" 946901695274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOKULA"," userResponse":" ALICHOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901697235","data":{"timestamp":" 946901697234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901697412","data":{"timestamp":" 946901697412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901700708","data":{"timestamp":" 946901700708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901701625","data":{"timestamp":" 946901701625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" START_SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901704037","data":{"timestamp":" 946901704037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901706061","data":{"timestamp":" 946901706060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWULIZA"," userResponse":" ALIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901706225","data":{"timestamp":" 946901706224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901707232","data":{"timestamp":" 946901707232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901709121","data":{"timestamp":" 946901709121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901710690","data":{"timestamp":" 946901710689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901712290","data":{"timestamp":" 946901712290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901713612","data":{"timestamp":" 946901713610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901715344","data":{"timestamp":" 946901715342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901716229","data":{"timestamp":" 946901716229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALICHOKULA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901718648","data":{"timestamp":" 946901718648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOKULA"," userResponse":" ALICHOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901720325","data":{"timestamp":" 946901720324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901721045","data":{"timestamp":" 946901721044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901721945","data":{"timestamp":" 946901721944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901722829","data":{"timestamp":" 946901722829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901723810","data":{"timestamp":" 946901723809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901725662","data":{"timestamp":" 946901725662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901726559","data":{"timestamp":" 946901726558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901727909","data":{"timestamp":" 946901727909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901729564","data":{"timestamp":" 946901729563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901730635","data":{"timestamp":" 946901730635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901731558","data":{"timestamp":" 946901731558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901734101","data":{"timestamp":" 946901734101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901735329","data":{"timestamp":" 946901735328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901735955","data":{"timestamp":" 946901735954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901737210","data":{"timestamp":" 946901737210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901738176","data":{"timestamp":" 946901738176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKULA"," userResponse":" AMEKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901738786","data":{"timestamp":" 946901738785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901739323","data":{"timestamp":" 946901739322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901740125","data":{"timestamp":" 946901740125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901741007","data":{"timestamp":" 946901741006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901742209","data":{"timestamp":" 946901742208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901744408","data":{"timestamp":" 946901744408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901746546","data":{"timestamp":" 946901746546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901748583","data":{"timestamp":" 946901748582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901749872","data":{"timestamp":" 946901749872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901751895","data":{"timestamp":" 946901751895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901754284","data":{"timestamp":" 946901754284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKULA"," userResponse":" AMEKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901755889","data":{"timestamp":" 946901755889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901757046","data":{"timestamp":" 946901757046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901759071","data":{"timestamp":" 946901759071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901761195","data":{"timestamp":" 946901761195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901761876","data":{"timestamp":" 946901761876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901763585","data":{"timestamp":" 946901763584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901764097","data":{"timestamp":" 946901764097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901764748","data":{"timestamp":" 946901764747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901765840","data":{"timestamp":" 946901765839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901766700","data":{"timestamp":" 946901766699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901768720","data":{"timestamp":" 946901768720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901769011","data":{"timestamp":" 946901769011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901769588","data":{"timestamp":" 946901769587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901770509","data":{"timestamp":" 946901770508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901770707","data":{"timestamp":" 946901770707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" START_MAADUI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901772838","data":{"timestamp":" 946901772837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901774860","data":{"timestamp":" 946901774859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901774983","data":{"timestamp":" 946901774982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" f1339a0e-871b-4323-a86b-88b194b3f201"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901790311","data":{"timestamp":" 946901790310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901791727","data":{"timestamp":" 946901791726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901792880","data":{"timestamp":" 946901792880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901794875","data":{"timestamp":" 946901794875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901796582","data":{"timestamp":" 946901796582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901796882","data":{"timestamp":" 946901796882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901798912","data":{"timestamp":" 946901798911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901800524","data":{"timestamp":" 946901800524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901802615","data":{"timestamp":" 946901802615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901804837","data":{"timestamp":" 946901804836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901806250","data":{"timestamp":" 946901806250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901806832","data":{"timestamp":" 946901806832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901808629","data":{"timestamp":" 946901808629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901810653","data":{"timestamp":" 946901810653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901811933","data":{"timestamp":" 946901811933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901813436","data":{"timestamp":" 946901813436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901814843","data":{"timestamp":" 946901814843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901816245","data":{"timestamp":" 946901816245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901818067","data":{"timestamp":" 946901818066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901818759","data":{"timestamp":" 946901818758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901818995","data":{"timestamp":" 946901818994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901819718","data":{"timestamp":" 946901819717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901820709","data":{"timestamp":" 946901820708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901821567","data":{"timestamp":" 946901821566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901822288","data":{"timestamp":" 946901822288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901823220","data":{"timestamp":" 946901823218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901823409","data":{"timestamp":" 946901823408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901823988","data":{"timestamp":" 946901823987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901824875","data":{"timestamp":" 946901824875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901825402","data":{"timestamp":" 946901825402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901825487","data":{"timestamp":" 946901825487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901826169","data":{"timestamp":" 946901826169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901827004","data":{"timestamp":" 946901827004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901831046","data":{"timestamp":" 946901831046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901832668","data":{"timestamp":" 946901832668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901834163","data":{"timestamp":" 946901834162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901836058","data":{"timestamp":" 946901836058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901837692","data":{"timestamp":" 946901837691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901839180","data":{"timestamp":" 946901839179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901839569","data":{"timestamp":" 946901839569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901840785","data":{"timestamp":" 946901840784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901842657","data":{"timestamp":" 946901842656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901843874","data":{"timestamp":" 946901843873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" START_MATEMBEZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901845923","data":{"timestamp":" 946901845922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" MATEMBEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901847134","data":{"timestamp":" 946901847133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUKATAFUTE"," userResponse":" START_TUKATAFUTE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901848970","data":{"timestamp":" 946901848970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKATAFUTE"," userResponse":" TUKATAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901850366","data":{"timestamp":" 946901850365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901852161","data":{"timestamp":" 946901852161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901852781","data":{"timestamp":" 946901852781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901853638","data":{"timestamp":" 946901853637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901854550","data":{"timestamp":" 946901854548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901855522","data":{"timestamp":" 946901855521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901856068","data":{"timestamp":" 946901856068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901857065","data":{"timestamp":" 946901857064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" MATEMBEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901858186","data":{"timestamp":" 946901858185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKATAFUTE"," userResponse":" TUKATAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901858844","data":{"timestamp":" 946901858843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901861058","data":{"timestamp":" 946901861058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901864752","data":{"timestamp":" 946901864751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" START_ALIKUBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901867927","data":{"timestamp":" 946901867926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" START_ALIKUBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901869756","data":{"timestamp":" 946901869756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901870231","data":{"timestamp":" 946901870230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901874211","data":{"timestamp":" 946901874211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901877059","data":{"timestamp":" 946901877059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901878918","data":{"timestamp":" 946901878917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901880512","data":{"timestamp":" 946901880512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901882523","data":{"timestamp":" 946901882522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901884251","data":{"timestamp":" 946901884250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901885499","data":{"timestamp":" 946901885498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901886518","data":{"timestamp":" 946901886518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901887502","data":{"timestamp":" 946901887501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901888395","data":{"timestamp":" 946901888394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901889019","data":{"timestamp":" 946901889019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901902284","data":{"timestamp":" 946901902283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" START_WALIENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901904353","data":{"timestamp":" 946901904352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901905838","data":{"timestamp":" 946901905838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901906869","data":{"timestamp":" 946901906869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" KULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901908377","data":{"timestamp":" 946901908377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901909115","data":{"timestamp":" 946901909114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901909710","data":{"timestamp":" 946901909709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" START_WALIENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901911753","data":{"timestamp":" 946901911752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901913342","data":{"timestamp":" 946901913342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901915958","data":{"timestamp":" 946901915957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901916883","data":{"timestamp":" 946901916883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901919114","data":{"timestamp":" 946901919113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901919853","data":{"timestamp":" 946901919853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901920459","data":{"timestamp":" 946901920458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901920685","data":{"timestamp":" 946901920684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901921577","data":{"timestamp":" 946901921576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901922012","data":{"timestamp":" 946901922012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901922714","data":{"timestamp":" 946901922713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901923262","data":{"timestamp":" 946901923262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901927918","data":{"timestamp":" 946901927918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901929470","data":{"timestamp":" 946901929470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901931879","data":{"timestamp":" 946901931878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901933741","data":{"timestamp":" 946901933740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901936751","data":{"timestamp":" 946901936750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMEZUNGUMZA"," userResponse":" START_AMEZUNGUMZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901938219","data":{"timestamp":" 946901938218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AMEZUNGUMZA"," userResponse":" START_AMEZUNGUMZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901940150","data":{"timestamp":" 946901940150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEZUNGUMZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901941194","data":{"timestamp":" 946901941194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901941491","data":{"timestamp":" 946901941491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901941899","data":{"timestamp":" 946901941898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901947614","data":{"timestamp":" 946901947613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMSHIKA"," userResponse":" START_KUMSHIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901950159","data":{"timestamp":" 946901950159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHIKA"," userResponse":" KUMSHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901952051","data":{"timestamp":" 946901952051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901953835","data":{"timestamp":" 946901953835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901958757","data":{"timestamp":" 946901958757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" START_KUONYESHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901959848","data":{"timestamp":" 946901959848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" START_SHAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901961344","data":{"timestamp":" 946901961343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901963315","data":{"timestamp":" 946901963315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901965911","data":{"timestamp":" 946901965911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901969416","data":{"timestamp":" 946901969416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901971396","data":{"timestamp":" 946901971394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901972144","data":{"timestamp":" 946901972143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901972921","data":{"timestamp":" 946901972920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901974313","data":{"timestamp":" 946901974312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901975534","data":{"timestamp":" 946901975533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEZUNGUMZA"," userResponse":" AMEZUNGUMZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901975772","data":{"timestamp":" 946901975771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901976239","data":{"timestamp":" 946901976238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901976870","data":{"timestamp":" 946901976869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901978211","data":{"timestamp":" 946901978211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHIKA"," userResponse":" KUMSHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901978840","data":{"timestamp":" 946901978838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901979493","data":{"timestamp":" 946901979493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901980358","data":{"timestamp":" 946901980357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" KUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901981002","data":{"timestamp":" 946901981001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901982288","data":{"timestamp":" 946901982287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901983082","data":{"timestamp":" 946901983082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901986946","data":{"timestamp":" 946901986946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901989020","data":{"timestamp":" 946901989020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901991756","data":{"timestamp":" 946901991755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AIANZA"," userResponse":" AIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901992967","data":{"timestamp":" 946901992966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" AIANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901997238","data":{"timestamp":" 946901997237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946901998666","data":{"timestamp":" 946901998666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902000779","data":{"timestamp":" 946902000778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEZI"," userResponse":" WEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902003080","data":{"timestamp":" 946902003079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902003899","data":{"timestamp":" 946902003898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902004878","data":{"timestamp":" 946902004877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AIANZA"," userResponse":" AIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902005497","data":{"timestamp":" 946902005496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902006014","data":{"timestamp":" 946902006013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902007452","data":{"timestamp":" 946902007451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEZI"," userResponse":" WEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902010678","data":{"timestamp":" 946902010678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902012594","data":{"timestamp":" 946902012594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902015756","data":{"timestamp":" 946902015756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEISHA"," userResponse":" AMEISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902019337","data":{"timestamp":" 946902019336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902021487","data":{"timestamp":" 946902021486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902021953","data":{"timestamp":" 946902021952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902022815","data":{"timestamp":" 946902022814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEISHA"," userResponse":" AMEISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902023652","data":{"timestamp":" 946902023651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902026678","data":{"timestamp":" 946902026678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902028708","data":{"timestamp":" 946902028708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" START_AKARUKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902029676","data":{"timestamp":" 946902029675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902030571","data":{"timestamp":" 946902030571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902032099","data":{"timestamp":" 946902032098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" WEZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902033077","data":{"timestamp":" 946902033077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902034560","data":{"timestamp":" 946902034560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902035782","data":{"timestamp":" 946902035782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902037474","data":{"timestamp":" 946902037473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902038572","data":{"timestamp":" 946902038572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902040353","data":{"timestamp":" 946902040353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902040760","data":{"timestamp":" 946902040760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902041205","data":{"timestamp":" 946902041205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902041698","data":{"timestamp":" 946902041698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902044269","data":{"timestamp":" 946902044268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902046127","data":{"timestamp":" 946902046126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902047704","data":{"timestamp":" 946902047704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902048960","data":{"timestamp":" 946902048960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902050875","data":{"timestamp":" 946902050874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIFIKA"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902051935","data":{"timestamp":" 946902051935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIFIKA"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902053695","data":{"timestamp":" 946902053694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902055656","data":{"timestamp":" 946902055656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902059486","data":{"timestamp":" 946902059486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902062277","data":{"timestamp":" 946902062277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902066134","data":{"timestamp":" 946902066134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIJARIBU"," userResponse":" AKIJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902066495","data":{"timestamp":" 946902066495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902068223","data":{"timestamp":" 946902068223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902069832","data":{"timestamp":" 946902069831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902071844","data":{"timestamp":" 946902071843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902072843","data":{"timestamp":" 946902072842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902073693","data":{"timestamp":" 946902073693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFIKA"," userResponse":" WALIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902073924","data":{"timestamp":" 946902073924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902074703","data":{"timestamp":" 946902074702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902075239","data":{"timestamp":" 946902075239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902076292","data":{"timestamp":" 946902076292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIJARIBU"," userResponse":" AKIJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902077231","data":{"timestamp":" 946902077230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" KUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902078727","data":{"timestamp":" 946902078727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902080541","data":{"timestamp":" 946902080540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902083098","data":{"timestamp":" 946902083098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902084618","data":{"timestamp":" 946902084618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902085991","data":{"timestamp":" 946902085990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902087004","data":{"timestamp":" 946902087004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902089112","data":{"timestamp":" 946902089112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902089121","data":{"timestamp":" 946902089121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902089737","data":{"timestamp":" 946902089736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIMZUIA"," userResponse":" START_ULIMZUIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902093419","data":{"timestamp":" 946902093419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ULIMZUIA"," userResponse":" START_ULIMZUIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902095249","data":{"timestamp":" 946902095248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIMZUIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902097234","data":{"timestamp":" 946902097233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902097988","data":{"timestamp":" 946902097988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902099051","data":{"timestamp":" 946902099051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" VILE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902100792","data":{"timestamp":" 946902100791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902102210","data":{"timestamp":" 946902102209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902102803","data":{"timestamp":" 946902102803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902103168","data":{"timestamp":" 946902103168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902103768","data":{"timestamp":" 946902103767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902104548","data":{"timestamp":" 946902104547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902106290","data":{"timestamp":" 946902106289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIMZUIA"," userResponse":" ULIMZUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902106799","data":{"timestamp":" 946902106798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902107256","data":{"timestamp":" 946902107255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902107904","data":{"timestamp":" 946902107903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902111826","data":{"timestamp":" 946902111825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WAKIPIGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902113269","data":{"timestamp":" 946902113268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902114571","data":{"timestamp":" 946902114571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMFUATA"," userResponse":" WALIMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902116458","data":{"timestamp":" 946902116458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIPIGA"," userResponse":" WAKIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902118475","data":{"timestamp":" 946902118475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902118799","data":{"timestamp":" 946902118798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIMAMA"," userResponse":" START_SIMAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902120276","data":{"timestamp":" 946902120276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SIMAMA"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902122157","data":{"timestamp":" 946902122156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMAMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902124131","data":{"timestamp":" 946902124130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902125323","data":{"timestamp":" 946902125323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMFUATA"," userResponse":" WALIMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902126212","data":{"timestamp":" 946902126211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIPIGA"," userResponse":" WAKIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902126738","data":{"timestamp":" 946902126738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902128167","data":{"timestamp":" 946902128166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMAMA"," userResponse":" SIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902131147","data":{"timestamp":" 946902131147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TULIKUONA"," userResponse":" START_TULIKUONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902132119","data":{"timestamp":" 946902132119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TULIKUONA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902134031","data":{"timestamp":" 946902134031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUONA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902135188","data":{"timestamp":" 946902135187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902136194","data":{"timestamp":" 946902136194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902137423","data":{"timestamp":" 946902137422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902139383","data":{"timestamp":" 946902139383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902141266","data":{"timestamp":" 946902141266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902141833","data":{"timestamp":" 946902141833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902142811","data":{"timestamp":" 946902142811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902145327","data":{"timestamp":" 946902145327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUONA"," userResponse":" TULIKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902145862","data":{"timestamp":" 946902145861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902146166","data":{"timestamp":" 946902146165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902146492","data":{"timestamp":" 946902146491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902147084","data":{"timestamp":" 946902147084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902151648","data":{"timestamp":" 946902151647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMSHIKA"," userResponse":" WALIMSHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902151946","data":{"timestamp":" 946902151946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902155920","data":{"timestamp":" 946902155920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902157179","data":{"timestamp":" 946902157179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMPIGA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902158824","data":{"timestamp":" 946902158824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPIGA"," userResponse":" KUMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902161379","data":{"timestamp":" 946902161377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMSHIKA"," userResponse":" WALIMSHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902161593","data":{"timestamp":" 946902161592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902162223","data":{"timestamp":" 946902162220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902163299","data":{"timestamp":" 946902163298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPIGA"," userResponse":" KUMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902167309","data":{"timestamp":" 946902167309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" START_HAKUSTAHIMILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902168457","data":{"timestamp":" 946902168457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" START_HAKUSTAHIMILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902170362","data":{"timestamp":" 946902170362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902170722","data":{"timestamp":" 946902170722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902172869","data":{"timestamp":" 946902172868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" START_HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902175660","data":{"timestamp":" 946902175660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902177622","data":{"timestamp":" 946902177622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" START_ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902180031","data":{"timestamp":" 946902180031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902184368","data":{"timestamp":" 946902184367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" YANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902189374","data":{"timestamp":" 946902189374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902190311","data":{"timestamp":" 946902190310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902191650","data":{"timestamp":" 946902191650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" START_RAFIKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902193521","data":{"timestamp":" 946902193520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902195199","data":{"timestamp":" 946902195199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902196444","data":{"timestamp":" 946902196444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902198305","data":{"timestamp":" 946902198305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902201170","data":{"timestamp":" 946902201169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" HAKUSTAHIMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902202399","data":{"timestamp":" 946902202398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902202825","data":{"timestamp":" 946902202824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902203775","data":{"timestamp":" 946902203774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902205198","data":{"timestamp":" 946902205197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902205454","data":{"timestamp":" 946902205454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902206225","data":{"timestamp":" 946902206224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902206614","data":{"timestamp":" 946902206614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902207465","data":{"timestamp":" 946902207464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902211347","data":{"timestamp":" 946902211347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902211513","data":{"timestamp":" 946902211513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902212760","data":{"timestamp":" 946902212759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYENIALIKA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902214448","data":{"timestamp":" 946902214448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIYENIALIKA"," userResponse":" YEYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902216528","data":{"timestamp":" 946902216527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENIALIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902218065","data":{"timestamp":" 946902218064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902218489","data":{"timestamp":" 946902218489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902220116","data":{"timestamp":" 946902220115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENIALIKA"," userResponse":" ALIYENIALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902227815","data":{"timestamp":" 946902227814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOONDOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902233345","data":{"timestamp":" 946902233345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902236145","data":{"timestamp":" 946902236145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYEMELEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902238612","data":{"timestamp":" 946902238611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902242572","data":{"timestamp":" 946902242572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUCHUKUWA"," userResponse":" KUUCHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902243759","data":{"timestamp":" 946902243759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902244991","data":{"timestamp":" 946902244991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902246685","data":{"timestamp":" 946902246684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902247470","data":{"timestamp":" 946902247469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902250110","data":{"timestamp":" 946902250110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUPIKA"," userResponse":" KUUPIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902252889","data":{"timestamp":" 946902252889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOONDOKA"," userResponse":" WALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902253848","data":{"timestamp":" 946902253847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902255513","data":{"timestamp":" 946902255512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYEMELEA"," userResponse":" ALINYEMELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902256088","data":{"timestamp":" 946902256088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902257157","data":{"timestamp":" 946902257156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUCHUKUWA"," userResponse":" KUUCHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902257766","data":{"timestamp":" 946902257766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902257953","data":{"timestamp":" 946902257952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902258573","data":{"timestamp":" 946902258572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902259079","data":{"timestamp":" 946902259078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902259997","data":{"timestamp":" 946902259997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUPIKA"," userResponse":" KUUPIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902263395","data":{"timestamp":" 946902263394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" START_KISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902264919","data":{"timestamp":" 946902264919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902266329","data":{"timestamp":" 946902266329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902268458","data":{"timestamp":" 946902268458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAMUALIKA"," userResponse":" START_AKAMUALIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902270914","data":{"timestamp":" 946902270914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAMUALIKA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902272893","data":{"timestamp":" 946902272892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMUALIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902273777","data":{"timestamp":" 946902273777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902276226","data":{"timestamp":" 946902276225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902276351","data":{"timestamp":" 946902276351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902277316","data":{"timestamp":" 946902277316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902278585","data":{"timestamp":" 946902278585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902279926","data":{"timestamp":" 946902279926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902281139","data":{"timestamp":" 946902281139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902282851","data":{"timestamp":" 946902282850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902283547","data":{"timestamp":" 946902283546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902284850","data":{"timestamp":" 946902284850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMUALIKA"," userResponse":" AKAMUALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902285482","data":{"timestamp":" 946902285482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902286029","data":{"timestamp":" 946902286029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902286652","data":{"timestamp":" 946902286651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902286925","data":{"timestamp":" 946902286924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902287624","data":{"timestamp":" 946902287624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902291490","data":{"timestamp":" 946902291489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902291493","data":{"timestamp":" 946902291492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902291495","data":{"timestamp":" 946902291495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902295947","data":{"timestamp":" 946902295947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" START_SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902297298","data":{"timestamp":" 946902297298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902300231","data":{"timestamp":" 946902300231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMWULIZA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902301412","data":{"timestamp":" 946902301411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIMWULIZA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902303500","data":{"timestamp":" 946902303499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWULIZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902304959","data":{"timestamp":" 946902304958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902305668","data":{"timestamp":" 946902305668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902308370","data":{"timestamp":" 946902308370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902308999","data":{"timestamp":" 946902308999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALICHOKULA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902310387","data":{"timestamp":" 946902310386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOKULA"," userResponse":" ALICHOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902312122","data":{"timestamp":" 946902312122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902312357","data":{"timestamp":" 946902312356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902313006","data":{"timestamp":" 946902313005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902313927","data":{"timestamp":" 946902313926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902315069","data":{"timestamp":" 946902315068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWULIZA"," userResponse":" ALIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902315682","data":{"timestamp":" 946902315682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902316677","data":{"timestamp":" 946902316676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902317539","data":{"timestamp":" 946902317538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902318694","data":{"timestamp":" 946902318693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOKULA"," userResponse":" ALICHOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902322647","data":{"timestamp":" 946902322646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902324440","data":{"timestamp":" 946902324439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902325844","data":{"timestamp":" 946902325843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902326974","data":{"timestamp":" 946902326974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902328273","data":{"timestamp":" 946902328273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902329296","data":{"timestamp":" 946902329296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902330957","data":{"timestamp":" 946902330956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902331680","data":{"timestamp":" 946902331679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902332579","data":{"timestamp":" 946902332579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902333472","data":{"timestamp":" 946902333472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902334457","data":{"timestamp":" 946902334456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902336744","data":{"timestamp":" 946902336744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902337738","data":{"timestamp":" 946902337738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902339457","data":{"timestamp":" 946902339456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902342134","data":{"timestamp":" 946902342134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902343138","data":{"timestamp":" 946902343138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902345643","data":{"timestamp":" 946902345642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902349124","data":{"timestamp":" 946902349123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKULA"," userResponse":" AMEKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902350834","data":{"timestamp":" 946902350834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902351931","data":{"timestamp":" 946902351931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902353234","data":{"timestamp":" 946902353233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" START_MWENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902355487","data":{"timestamp":" 946902355487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902356996","data":{"timestamp":" 946902356996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902359132","data":{"timestamp":" 946902359132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" START_AKATOROKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902360347","data":{"timestamp":" 946902360347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902362325","data":{"timestamp":" 946902362324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902363557","data":{"timestamp":" 946902363557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902364188","data":{"timestamp":" 946902364187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902365447","data":{"timestamp":" 946902365446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902366413","data":{"timestamp":" 946902366413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKULA"," userResponse":" AMEKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902367022","data":{"timestamp":" 946902367021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902367558","data":{"timestamp":" 946902367558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902368362","data":{"timestamp":" 946902368361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902369242","data":{"timestamp":" 946902369241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902370441","data":{"timestamp":" 946902370440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902375022","data":{"timestamp":" 946902375021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902376618","data":{"timestamp":" 946902376617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" MKIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902377958","data":{"timestamp":" 946902377958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902379362","data":{"timestamp":" 946902379361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902380158","data":{"timestamp":" 946902380158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902381779","data":{"timestamp":" 946902381779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902383224","data":{"timestamp":" 946902383223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" WAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902385021","data":{"timestamp":" 946902385020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902386752","data":{"timestamp":" 946902386750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902387268","data":{"timestamp":" 946902387267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902387913","data":{"timestamp":" 946902387913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902389002","data":{"timestamp":" 946902389002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902389861","data":{"timestamp":" 946902389860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902392551","data":{"timestamp":" 946902392549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902392776","data":{"timestamp":" 946902392776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 9f030d9c-3248-4e32-bc3e-298785e4eb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902431648","data":{"timestamp":" 946902431648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_viungo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902434591","data":{"timestamp":" 946902434591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_viungo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902437732","data":{"timestamp":" 946902437732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_viungo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902441345","data":{"timestamp":" 946902441344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_viungo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902444896","data":{"timestamp":" 946902444896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_viungo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902447277","data":{"timestamp":" 946902447276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_viungo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902454993","data":{"timestamp":" 946902454993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ramani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902461416","data":{"timestamp":" 946902461416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ramani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902464002","data":{"timestamp":" 946902464002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ramani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902467697","data":{"timestamp":" 946902467697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ramani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902469883","data":{"timestamp":" 946902469883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ramani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902473466","data":{"timestamp":" 946902473466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ramani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902475369","data":{"timestamp":" 946902475369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ramani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902492827","data":{"timestamp":" 946902492827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vijana"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902494965","data":{"timestamp":" 946902494965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vijana"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902497126","data":{"timestamp":" 946902497126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vijana"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902499871","data":{"timestamp":" 946902499871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vijana"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902502902","data":{"timestamp":" 946902502902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vijana"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902504947","data":{"timestamp":" 946902504947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vijana"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902513805","data":{"timestamp":" 946902513805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902521783","data":{"timestamp":" 946902521783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" q"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902530086","data":{"timestamp":" 946902530086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902538345","data":{"timestamp":" 946902538345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902540655","data":{"timestamp":" 946902540655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902543165","data":{"timestamp":" 946902543165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902546127","data":{"timestamp":" 946902546127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902548278","data":{"timestamp":" 946902548278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902552784","data":{"timestamp":" 946902552784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902565249","data":{"timestamp":" 946902565249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwangu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902585327","data":{"timestamp":" 946902585327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndivyo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902588584","data":{"timestamp":" 946902588584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndivyo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902590718","data":{"timestamp":" 946902590717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndivyo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902593372","data":{"timestamp":" 946902593372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndivyo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902596370","data":{"timestamp":" 946902596370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndivyo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902598404","data":{"timestamp":" 946902598404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndivyo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902606774","data":{"timestamp":" 946902606773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sukari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902609256","data":{"timestamp":" 946902609256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sukari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902611964","data":{"timestamp":" 946902611963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sukari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902614392","data":{"timestamp":" 946902614392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sukari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902617753","data":{"timestamp":" 946902617753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sukari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902620283","data":{"timestamp":" 946902620283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sukari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902628718","data":{"timestamp":" 946902628718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902634974","data":{"timestamp":" 946902634974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902637239","data":{"timestamp":" 946902637238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902640430","data":{"timestamp":" 946902640430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902650519","data":{"timestamp":" 946902650519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902658935","data":{"timestamp":" 946902658935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902661647","data":{"timestamp":" 946902661646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902664527","data":{"timestamp":" 946902664527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902668646","data":{"timestamp":" 946902668646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902677074","data":{"timestamp":" 946902677074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuanza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902694768","data":{"timestamp":" 946902694768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuleta"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902696838","data":{"timestamp":" 946902696837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuleta"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902698670","data":{"timestamp":" 946902698670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuleta"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902700716","data":{"timestamp":" 946902700715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuleta"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902703352","data":{"timestamp":" 946902703352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuleta"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902705396","data":{"timestamp":" 946902705396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuleta"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902711955","data":{"timestamp":" 946902711955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kuleta"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902729314","data":{"timestamp":" 946902729314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwisho"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902731836","data":{"timestamp":" 946902731836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwisho"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902734007","data":{"timestamp":" 946902734007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwisho"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902737108","data":{"timestamp":" 946902737108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwisho"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902743340","data":{"timestamp":" 946902743340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwisho"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902746568","data":{"timestamp":" 946902746568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwisho"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902748660","data":{"timestamp":" 946902748660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwisho"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902754766","data":{"timestamp":" 946902754766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwisho"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902772566","data":{"timestamp":" 946902772566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_toroli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902774917","data":{"timestamp":" 946902774917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_toroli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902778198","data":{"timestamp":" 946902778198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_toroli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902780631","data":{"timestamp":" 946902780631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_toroli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902783156","data":{"timestamp":" 946902783156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_toroli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902785532","data":{"timestamp":" 946902785532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_toroli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-6.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902798954","data":{"timestamp":" 946902798952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 066d7dc0-fb9a-4e3b-983c-e1b537f03e7c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-6.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_toroli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902817638","data":{"timestamp":" 946902817638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902817885","data":{"timestamp":" 946902817884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902818342","data":{"timestamp":" 946902818341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902818789","data":{"timestamp":" 946902818788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902819115","data":{"timestamp":" 946902819114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902819924","data":{"timestamp":" 946902819923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902820533","data":{"timestamp":" 946902820532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902820791","data":{"timestamp":" 946902820790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902821586","data":{"timestamp":" 946902821585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902825755","data":{"timestamp":" 946902825754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902830920","data":{"timestamp":" 946902830920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902834064","data":{"timestamp":" 946902834064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902835493","data":{"timestamp":" 946902835493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902836579","data":{"timestamp":" 946902836579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902837394","data":{"timestamp":" 946902837393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902838810","data":{"timestamp":" 946902838810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902840081","data":{"timestamp":" 946902840081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902841385","data":{"timestamp":" 946902841385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902841500","data":{"timestamp":" 946902841500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902843620","data":{"timestamp":" 946902843619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902844610","data":{"timestamp":" 946902844609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902845056","data":{"timestamp":" 946902845056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902845252","data":{"timestamp":" 946902845251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902845858","data":{"timestamp":" 946902845857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902847859","data":{"timestamp":" 946902847858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" TU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902848641","data":{"timestamp":" 946902848640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" CHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902850353","data":{"timestamp":" 946902850352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902854247","data":{"timestamp":" 946902854247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" BULUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902855593","data":{"timestamp":" 946902855593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902856691","data":{"timestamp":" 946902856691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902857005","data":{"timestamp":" 946902857004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902857309","data":{"timestamp":" 946902857309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa kubwa na ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902859668","data":{"timestamp":" 946902859667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilitoa kelele sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILITOA"," userResponse":" ILITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902860307","data":{"timestamp":" 946902860307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilitoa kelele sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902861074","data":{"timestamp":" 946902861073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilitoa kelele sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902863599","data":{"timestamp":" 946902863598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilitoa kelele sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILITOA"," userResponse":" ILITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902864181","data":{"timestamp":" 946902864181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilitoa kelele sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902865014","data":{"timestamp":" 946902865013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilitoa kelele sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902867274","data":{"timestamp":" 946902867274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902867953","data":{"timestamp":" 946902867953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902868822","data":{"timestamp":" 946902868821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902869058","data":{"timestamp":" 946902869057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902869830","data":{"timestamp":" 946902869829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902870700","data":{"timestamp":" 946902870699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902871796","data":{"timestamp":" 946902871796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902872829","data":{"timestamp":" 946902872829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKWENDA"," userResponse":" TUTAKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902873764","data":{"timestamp":" 946902873764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902874850","data":{"timestamp":" 946902874850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNUNUA"," userResponse":" KUNUNUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902875280","data":{"timestamp":" 946902875279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARE"," userResponse":" SARE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902875902","data":{"timestamp":" 946902875901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902876099","data":{"timestamp":" 946902876098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902876691","data":{"timestamp":" 946902876691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902879330","data":{"timestamp":" 946902879330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902879925","data":{"timestamp":" 946902879925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902881742","data":{"timestamp":" 946902881741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902883023","data":{"timestamp":" 946902883023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902884418","data":{"timestamp":" 946902884417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902887231","data":{"timestamp":" 946902887231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902888512","data":{"timestamp":" 946902888512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902890840","data":{"timestamp":" 946902890840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKWENDA"," userResponse":" TUTAKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902894936","data":{"timestamp":" 946902894935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902896439","data":{"timestamp":" 946902896439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNUNUA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902897488","data":{"timestamp":" 946902897488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUNUNUA"," userResponse":" SARE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902899114","data":{"timestamp":" 946902899113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNUNUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902900190","data":{"timestamp":" 946902900189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARE"," userResponse":" SARE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902901290","data":{"timestamp":" 946902901290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902902919","data":{"timestamp":" 946902902918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902904396","data":{"timestamp":" 946902904396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902905465","data":{"timestamp":" 946902905465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902905559","data":{"timestamp":" 946902905559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mama ya Ebei alisema Kesho tutakwenda mjini kununua sare yako ya shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902908191","data":{"timestamp":" 946902908190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alifurahi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902909361","data":{"timestamp":" 946902909360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alifurahi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902910090","data":{"timestamp":" 946902910090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alifurahi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902911841","data":{"timestamp":" 946902911841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alifurahi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902913234","data":{"timestamp":" 946902913234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alifurahi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902913528","data":{"timestamp":" 946902913528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alifurahi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902916155","data":{"timestamp":" 946902916155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESAFIRIA"," userResponse":" ANGESAFIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902916785","data":{"timestamp":" 946902916784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902917216","data":{"timestamp":" 946902917216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902917733","data":{"timestamp":" 946902917732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902918232","data":{"timestamp":" 946902918231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902918460","data":{"timestamp":" 946902918459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902919172","data":{"timestamp":" 946902919172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902921402","data":{"timestamp":" 946902921401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANGESAFIRIA"," userResponse":" ILE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902923377","data":{"timestamp":" 946902923377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESAFIRIA"," userResponse":" ANGESAFIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902924678","data":{"timestamp":" 946902924678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902925586","data":{"timestamp":" 946902925585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902925778","data":{"timestamp":" 946902925777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902926373","data":{"timestamp":" 946902926373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902926699","data":{"timestamp":" 946902926699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902926990","data":{"timestamp":" 946902926990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angesafiria katika ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902929109","data":{"timestamp":" 946902929109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902929698","data":{"timestamp":" 946902929697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902930234","data":{"timestamp":" 946902930233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902930701","data":{"timestamp":" 946902930701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902932263","data":{"timestamp":" 946902932262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" START_HAKUWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902933505","data":{"timestamp":" 946902933504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902935538","data":{"timestamp":" 946902935537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902935719","data":{"timestamp":" 946902935719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" USIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902936665","data":{"timestamp":" 946902936664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" BASI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902938200","data":{"timestamp":" 946902938199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902938375","data":{"timestamp":" 946902938375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902939470","data":{"timestamp":" 946902939470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902940688","data":{"timestamp":" 946902940688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kulala usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902943040","data":{"timestamp":" 946902943039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902943808","data":{"timestamp":" 946902943807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902944757","data":{"timestamp":" 946902944756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902946113","data":{"timestamp":" 946902946112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEVAA"," userResponse":" AMEVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902946782","data":{"timestamp":" 946902946781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902947159","data":{"timestamp":" 946902947158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902947698","data":{"timestamp":" 946902947697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902948792","data":{"timestamp":" 946902948792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902949903","data":{"timestamp":" 946902949903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMUAMSHA"," userResponse":" KUMUAMSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902952335","data":{"timestamp":" 946902952334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902955002","data":{"timestamp":" 946902955001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" AMEVAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902956843","data":{"timestamp":" 946902956843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902958321","data":{"timestamp":" 946902958321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902961134","data":{"timestamp":" 946902961133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMEVAA"," userResponse":" START_AMEVAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902962093","data":{"timestamp":" 946902962092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AMEVAA"," userResponse":" START_AMEVAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902963882","data":{"timestamp":" 946902963881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEVAA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902964967","data":{"timestamp":" 946902964967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902965846","data":{"timestamp":" 946902965846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902966763","data":{"timestamp":" 946902966762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" EBEI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902968371","data":{"timestamp":" 946902968371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902970561","data":{"timestamp":" 946902970561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902971880","data":{"timestamp":" 946902971880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMUAMSHA"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902973803","data":{"timestamp":" 946902973803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa tayari amevaa wakati mama yake alikwenda kumuamsha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMUAMSHA"," userResponse":" KUMUAMSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902976205","data":{"timestamp":" 946902976204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902976433","data":{"timestamp":" 946902976432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902976827","data":{"timestamp":" 946902976827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902977344","data":{"timestamp":" 946902977343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902978555","data":{"timestamp":" 946902978555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITEMBEA"," userResponse":" WALITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902979435","data":{"timestamp":" 946902979434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902980487","data":{"timestamp":" 946902980487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902981139","data":{"timestamp":" 946902981138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITUO"," userResponse":" KITUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902981408","data":{"timestamp":" 946902981407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902982000","data":{"timestamp":" 946902981999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902984447","data":{"timestamp":" 946902984446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902985014","data":{"timestamp":" 946902985013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902985827","data":{"timestamp":" 946902985826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902987034","data":{"timestamp":" 946902987033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902988680","data":{"timestamp":" 946902988680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902990100","data":{"timestamp":" 946902990099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902990464","data":{"timestamp":" 946902990464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALITEMBEA"," userResponse":" EBEI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902993153","data":{"timestamp":" 946902993152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITEMBEA"," userResponse":" WALITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902993164","data":{"timestamp":" 946902993163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902997473","data":{"timestamp":" 946902997472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946902998634","data":{"timestamp":" 946902998633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903001614","data":{"timestamp":" 946903001614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KITUO"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903003110","data":{"timestamp":" 946903003109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITUO"," userResponse":" KITUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903004361","data":{"timestamp":" 946903004360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903005457","data":{"timestamp":" 946903005457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walitembea kwenda katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903007948","data":{"timestamp":" 946903007947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISUBIRI"," userResponse":" WALISUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903008310","data":{"timestamp":" 946903008310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903008781","data":{"timestamp":" 946903008781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903009359","data":{"timestamp":" 946903009357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903009563","data":{"timestamp":" 946903009563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903010163","data":{"timestamp":" 946903010162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903012774","data":{"timestamp":" 946903012774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISUBIRI"," userResponse":" WALISUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903013157","data":{"timestamp":" 946903013157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903014268","data":{"timestamp":" 946903014268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903014271","data":{"timestamp":" 946903014271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903014274","data":{"timestamp":" 946903014274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903015069","data":{"timestamp":" 946903015069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walisubiri ile basi kubwa ya buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903016761","data":{"timestamp":" 946903016760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikufika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903017217","data":{"timestamp":" 946903017216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikufika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903018438","data":{"timestamp":" 946903018438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikufika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIKUFIKA"," userResponse":" HAIKUFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903020566","data":{"timestamp":" 946903020566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikufika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903020885","data":{"timestamp":" 946903020885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikufika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903023545","data":{"timestamp":" 946903023544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikufika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAIKUFIKA"," userResponse":" EBEI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903025816","data":{"timestamp":" 946903025816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikufika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAIKUFIKA"," userResponse":" START_HAIKUFIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903027604","data":{"timestamp":" 946903027603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikufika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIKUFIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903029841","data":{"timestamp":" 946903029841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903030241","data":{"timestamp":" 946903030240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903030526","data":{"timestamp":" 946903030525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903030918","data":{"timestamp":" 946903030917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASIWASI"," userResponse":" WASIWASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903034448","data":{"timestamp":" 946903034448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903035183","data":{"timestamp":" 946903035183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903035908","data":{"timestamp":" 946903035908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903037574","data":{"timestamp":" 946903037574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903038954","data":{"timestamp":" 946903038953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" WASIWASI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903040267","data":{"timestamp":" 946903040267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903040813","data":{"timestamp":" 946903040812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei alikuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASIWASI"," userResponse":" WASIWASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903043271","data":{"timestamp":" 946903043270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATUTAWEZA"," userResponse":" HATUTAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903043908","data":{"timestamp":" 946903043907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903044856","data":{"timestamp":" 946903044855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903046762","data":{"timestamp":" 946903046762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HATUTAWEZA"," userResponse":" START_HATUTAWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903047760","data":{"timestamp":" 946903047760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HATUTAWEZA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903049609","data":{"timestamp":" 946903049608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATUTAWEZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903050711","data":{"timestamp":" 946903050711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" START_HATUTAWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903052220","data":{"timestamp":" 946903052220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903053348","data":{"timestamp":" 946903053347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatutaweza kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903055535","data":{"timestamp":" 946903055534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAPATA"," userResponse":" SITAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903055873","data":{"timestamp":" 946903055872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARE"," userResponse":" SARE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903056408","data":{"timestamp":" 946903056407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903056498","data":{"timestamp":" 946903056498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903057179","data":{"timestamp":" 946903057178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903058459","data":{"timestamp":" 946903058459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903060595","data":{"timestamp":" 946903060595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAPATA"," userResponse":" SITAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903061111","data":{"timestamp":" 946903061111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARE"," userResponse":" SARE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903062116","data":{"timestamp":" 946903062116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" SARE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903063764","data":{"timestamp":" 946903063763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903064537","data":{"timestamp":" 946903064537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903065027","data":{"timestamp":" 946903065027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903066867","data":{"timestamp":" 946903066867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitapata sare yangu ya shule aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903069841","data":{"timestamp":" 946903069840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903069975","data":{"timestamp":" 946903069975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903070531","data":{"timestamp":" 946903070531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903071500","data":{"timestamp":" 946903071500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKATA"," userResponse":" WALIKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903072311","data":{"timestamp":" 946903072310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903073121","data":{"timestamp":" 946903073120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKARUDI"," userResponse":" WAKARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903073983","data":{"timestamp":" 946903073982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903075893","data":{"timestamp":" 946903075893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" START_BAADHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903077063","data":{"timestamp":" 946903077063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903078615","data":{"timestamp":" 946903078615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903078983","data":{"timestamp":" 946903078983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" WATU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903079672","data":{"timestamp":" 946903079671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903080618","data":{"timestamp":" 946903080617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903082029","data":{"timestamp":" 946903082029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903083736","data":{"timestamp":" 946903083735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKATA"," userResponse":" WALIKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903085030","data":{"timestamp":" 946903085029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903086842","data":{"timestamp":" 946903086842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKARUDI"," userResponse":" START_WAKARUDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903089467","data":{"timestamp":" 946903089466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKARUDI"," userResponse":" START_WAKARUDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903091670","data":{"timestamp":" 946903091670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKARUDI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903092831","data":{"timestamp":" 946903092831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya watu walikata tamaa wakarudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903094925","data":{"timestamp":" 946903094924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903095554","data":{"timestamp":" 946903095553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903096543","data":{"timestamp":" 946903096543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903098045","data":{"timestamp":" 946903098044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKATAA"," userResponse":" AKAKATAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903098805","data":{"timestamp":" 946903098804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903100913","data":{"timestamp":" 946903100912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903101512","data":{"timestamp":" 946903101512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903102730","data":{"timestamp":" 946903102730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903104402","data":{"timestamp":" 946903104401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903105584","data":{"timestamp":" 946903105584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAKATAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903106545","data":{"timestamp":" 946903106545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAKATAA"," userResponse":" START_AKAKATAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903108396","data":{"timestamp":" 946903108396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKATAA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903109591","data":{"timestamp":" 946903109590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Ebei alilia akakataa kwenda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903111270","data":{"timestamp":" 946903111269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903111815","data":{"timestamp":" 946903111814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903113316","data":{"timestamp":" 946903113315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTULIZA"," userResponse":" ALIMTULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903114958","data":{"timestamp":" 946903114957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTASUBIRI"," userResponse":" TUTASUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903115998","data":{"timestamp":" 946903115998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903118015","data":{"timestamp":" 946903118015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903118719","data":{"timestamp":" 946903118719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903120526","data":{"timestamp":" 946903120526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903124634","data":{"timestamp":" 946903124634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMTULIZA"," userResponse":" EBEI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903131808","data":{"timestamp":" 946903131808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIMTULIZA"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903133813","data":{"timestamp":" 946903133813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTULIZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903135595","data":{"timestamp":" 946903135595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUTASUBIRI"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903139934","data":{"timestamp":" 946903139934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUTASUBIRI"," userResponse":" WATU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903141707","data":{"timestamp":" 946903141706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTASUBIRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903142990","data":{"timestamp":" 946903142990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" START_WALIKATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903145077","data":{"timestamp":" 946903145077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake alimtuliza Tutasubiri zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903147763","data":{"timestamp":" 946903147762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla walisikia kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903149166","data":{"timestamp":" 946903149165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla walisikia kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" WALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903149994","data":{"timestamp":" 946903149993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla walisikia kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903152785","data":{"timestamp":" 946903152785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla walisikia kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903154407","data":{"timestamp":" 946903154406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla walisikia kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" START_WALISIKIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903155932","data":{"timestamp":" 946903155932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla walisikia kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" START_WALISIKIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903157677","data":{"timestamp":" 946903157676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla walisikia kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903158884","data":{"timestamp":" 946903158884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla walisikia kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903160891","data":{"timestamp":" 946903160891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakaona vumbi hewani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903161510","data":{"timestamp":" 946903161509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakaona vumbi hewani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUMBI"," userResponse":" VUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903162279","data":{"timestamp":" 946903162278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakaona vumbi hewani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEWANI"," userResponse":" HEWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903163804","data":{"timestamp":" 946903163804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakaona vumbi hewani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" START_WAKAONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903164979","data":{"timestamp":" 946903164979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakaona vumbi hewani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" START_WAKAONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903166838","data":{"timestamp":" 946903166837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakaona vumbi hewani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903167303","data":{"timestamp":" 946903167303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakaona vumbi hewani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUMBI"," userResponse":" VUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903167397","data":{"timestamp":" 946903167397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakaona vumbi hewani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEWANI"," userResponse":" HEWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903169195","data":{"timestamp":" 946903169194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903169820","data":{"timestamp":" 946903169820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903170693","data":{"timestamp":" 946903170692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKUJA"," userResponse":" INAKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903173541","data":{"timestamp":" 946903173541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903174164","data":{"timestamp":" 946903174163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" START_ILIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903176147","data":{"timestamp":" 946903176147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903183293","data":{"timestamp":" 946903183292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" INAKUJA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903185192","data":{"timestamp":" 946903185191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKUJA"," userResponse":" INAKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903187899","data":{"timestamp":" 946903187898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903188406","data":{"timestamp":" 946903188405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903189077","data":{"timestamp":" 946903189076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIKUWA"," userResponse":" HAIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903189502","data":{"timestamp":" 946903189502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903204700","data":{"timestamp":" 946903204700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903204704","data":{"timestamp":" 946903204703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903205341","data":{"timestamp":" 946903205340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAIKUWA"," userResponse":" BASI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903207970","data":{"timestamp":" 946903207969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAIKUWA"," userResponse":" START_HAIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903209897","data":{"timestamp":" 946903209896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903211958","data":{"timestamp":" 946903211957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini basi haikuwa buluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903214394","data":{"timestamp":" 946903214393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haikuwa kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIKUWA"," userResponse":" HAIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903215033","data":{"timestamp":" 946903215032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haikuwa kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903216968","data":{"timestamp":" 946903216968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haikuwa kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIKUWA"," userResponse":" HAIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903217878","data":{"timestamp":" 946903217877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haikuwa kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903219672","data":{"timestamp":" 946903219672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903220114","data":{"timestamp":" 946903220114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903220908","data":{"timestamp":" 946903220907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903221868","data":{"timestamp":" 946903221867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYEKUNDU"," userResponse":" NYEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903222269","data":{"timestamp":" 946903222269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903222948","data":{"timestamp":" 946903222947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903224669","data":{"timestamp":" 946903224669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903225042","data":{"timestamp":" 946903225042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903226445","data":{"timestamp":" 946903226445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903227870","data":{"timestamp":" 946903227869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYEKUNDU"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903229621","data":{"timestamp":" 946903229620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYEKUNDU"," userResponse":" NYEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903229706","data":{"timestamp":" 946903229706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903231060","data":{"timestamp":" 946903231060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" START_NDOGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903232828","data":{"timestamp":" 946903232828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi ile ilikuwa nyekundu na ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903235677","data":{"timestamp":" 946903235676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOSUBIRI"," userResponse":" WALIOSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903237997","data":{"timestamp":" 946903237997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIIANGALIA"," userResponse":" WALIIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903239745","data":{"timestamp":" 946903239745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIOSUBIRI"," userResponse":" START_WALIOSUBIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903240756","data":{"timestamp":" 946903240756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIOSUBIRI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903242504","data":{"timestamp":" 946903242504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOSUBIRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903244105","data":{"timestamp":" 946903244105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIIANGALIA"," userResponse":" START_WALIIANGALIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903246731","data":{"timestamp":" 946903246730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIIANGALIA"," userResponse":" WALIIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903249471","data":{"timestamp":" 946903249470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakuingia ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUINGIA"," userResponse":" HAWAKUINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903250016","data":{"timestamp":" 946903250015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakuingia ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903251739","data":{"timestamp":" 946903251738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakuingia ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAWAKUINGIA"," userResponse":" START_HAWAKUINGIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903253186","data":{"timestamp":" 946903253186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakuingia ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAWAKUINGIA"," userResponse":" START_HAWAKUINGIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903255225","data":{"timestamp":" 946903255224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakuingia ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUINGIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903256222","data":{"timestamp":" 946903256222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakuingia ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903258706","data":{"timestamp":" 946903258705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903259692","data":{"timestamp":" 946903259691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITA"," userResponse":" ALIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903264079","data":{"timestamp":" 946903264079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903265318","data":{"timestamp":" 946903265318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITA"," userResponse":" ALIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903267593","data":{"timestamp":" 946903267592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tumechelewa sana leo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMECHELEWA"," userResponse":" TUMECHELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903268060","data":{"timestamp":" 946903268060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tumechelewa sana leo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903268929","data":{"timestamp":" 946903268928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tumechelewa sana leo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903269928","data":{"timestamp":" 946903269927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tumechelewa sana leo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903272577","data":{"timestamp":" 946903272576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tumechelewa sana leo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMECHELEWA"," userResponse":" TUMECHELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903273159","data":{"timestamp":" 946903273159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tumechelewa sana leo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903273340","data":{"timestamp":" 946903273340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tumechelewa sana leo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903274511","data":{"timestamp":" 946903274510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tumechelewa sana leo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903277198","data":{"timestamp":" 946903277197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903277373","data":{"timestamp":" 946903277373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903277758","data":{"timestamp":" 946903277757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903278264","data":{"timestamp":" 946903278263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903278966","data":{"timestamp":" 946903278965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903279157","data":{"timestamp":" 946903279156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903279665","data":{"timestamp":" 946903279664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903280426","data":{"timestamp":" 946903280424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUINGIA"," userResponse":" KUINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903282128","data":{"timestamp":" 946903282127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903282511","data":{"timestamp":" 946903282510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903282828","data":{"timestamp":" 946903282827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903283273","data":{"timestamp":" 946903283272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903284712","data":{"timestamp":" 946903284712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903284725","data":{"timestamp":" 946903284724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903285104","data":{"timestamp":" 946903285104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903285652","data":{"timestamp":" 946903285651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUINGIA"," userResponse":" START_KUINGIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903287351","data":{"timestamp":" 946903287351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei na mama yake walikuwa wa kwanza kuingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUINGIA"," userResponse":" KUINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903289084","data":{"timestamp":" 946903289083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903289569","data":{"timestamp":" 946903289569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903290288","data":{"timestamp":" 946903290287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903291279","data":{"timestamp":" 946903291279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIA"," userResponse":" ALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903291848","data":{"timestamp":" 946903291847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903291913","data":{"timestamp":" 946903291912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903292493","data":{"timestamp":" 946903292492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903292840","data":{"timestamp":" 946903292839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903293328","data":{"timestamp":" 946903293327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903294076","data":{"timestamp":" 946903294076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYEKUNDU"," userResponse":" NYEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903296394","data":{"timestamp":" 946903296394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903298316","data":{"timestamp":" 946903298316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903299540","data":{"timestamp":" 946903299539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903301548","data":{"timestamp":" 946903301548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIA"," userResponse":" ALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903304061","data":{"timestamp":" 946903304060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" START_NDANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903305591","data":{"timestamp":" 946903305590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903306643","data":{"timestamp":" 946903306642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903307597","data":{"timestamp":" 946903307597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903307919","data":{"timestamp":" 946903307919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903310116","data":{"timestamp":" 946903310116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903311038","data":{"timestamp":" 946903311037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYEKUNDU"," userResponse":" NYEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903313455","data":{"timestamp":" 946903313455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei aliangalia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903314273","data":{"timestamp":" 946903314273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei aliangalia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANGALIA"," userResponse":" ALIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903315483","data":{"timestamp":" 946903315483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei aliangalia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DIRISHANI"," userResponse":" DIRISHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903317265","data":{"timestamp":" 946903317265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei aliangalia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903318447","data":{"timestamp":" 946903318447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei aliangalia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANGALIA"," userResponse":" ALIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903319752","data":{"timestamp":" 946903319752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei aliangalia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DIRISHANI"," userResponse":" DIRISHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903321834","data":{"timestamp":" 946903321834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903322288","data":{"timestamp":" 946903322288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903322953","data":{"timestamp":" 946903322953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903323662","data":{"timestamp":" 946903323661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903324506","data":{"timestamp":" 946903324506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903325060","data":{"timestamp":" 946903325060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITUO"," userResponse":" KITUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903325224","data":{"timestamp":" 946903325224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903325808","data":{"timestamp":" 946903325807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903328032","data":{"timestamp":" 946903328031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903328950","data":{"timestamp":" 946903328950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903329057","data":{"timestamp":" 946903329056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903329585","data":{"timestamp":" 946903329585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903330359","data":{"timestamp":" 946903330359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903330636","data":{"timestamp":" 946903330636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITUO"," userResponse":" KITUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903331057","data":{"timestamp":" 946903331056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903331559","data":{"timestamp":" 946903331559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona watu wengi zaidi katika kituo cha basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903333964","data":{"timestamp":" 946903333963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903334544","data":{"timestamp":" 946903334544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903335294","data":{"timestamp":" 946903335292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903336719","data":{"timestamp":" 946903336719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKIMBIA"," userResponse":" WALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903337798","data":{"timestamp":" 946903337797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIFIKIA"," userResponse":" KUIFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903338497","data":{"timestamp":" 946903338496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903341082","data":{"timestamp":" 946903341082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903342469","data":{"timestamp":" 946903342469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" HATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903343411","data":{"timestamp":" 946903343410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903345041","data":{"timestamp":" 946903345041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" START_ZAIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903346571","data":{"timestamp":" 946903346571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903348720","data":{"timestamp":" 946903348719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIKIMBIA"," userResponse":" START_WALIKIMBIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903350973","data":{"timestamp":" 946903350973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKIMBIA"," userResponse":" WALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903353500","data":{"timestamp":" 946903353499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUIFIKIA"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903355206","data":{"timestamp":" 946903355205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUIFIKIA"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903356839","data":{"timestamp":" 946903356838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIFIKIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903357326","data":{"timestamp":" 946903357326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903358322","data":{"timestamp":" 946903358321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata wengine zaidi walikimbia kuifikia basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903360302","data":{"timestamp":" 946903360301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikuwa wamechelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903361179","data":{"timestamp":" 946903361178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikuwa wamechelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903362245","data":{"timestamp":" 946903362244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikuwa wamechelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMECHELEWA"," userResponse":" WAMECHELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903363945","data":{"timestamp":" 946903363944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikuwa wamechelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903364541","data":{"timestamp":" 946903364541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikuwa wamechelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" START_WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903365563","data":{"timestamp":" 946903365562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikuwa wamechelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" START_WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903367412","data":{"timestamp":" 946903367411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikuwa wamechelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903368579","data":{"timestamp":" 946903368578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikuwa wamechelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMECHELEWA"," userResponse":" WAMECHELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903370419","data":{"timestamp":" 946903370419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi iliondoka kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903371491","data":{"timestamp":" 946903371491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi iliondoka kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIONDOKA"," userResponse":" ILIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903372030","data":{"timestamp":" 946903372029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi iliondoka kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903372940","data":{"timestamp":" 946903372939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi iliondoka kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903374387","data":{"timestamp":" 946903374387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi iliondoka kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903375517","data":{"timestamp":" 946903375517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi iliondoka kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIONDOKA"," userResponse":" ILIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903376201","data":{"timestamp":" 946903376200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi iliondoka kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903376622","data":{"timestamp":" 946903376621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi iliondoka kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903378898","data":{"timestamp":" 946903378897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903379367","data":{"timestamp":" 946903379366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903379892","data":{"timestamp":" 946903379892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903380161","data":{"timestamp":" 946903380160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903381098","data":{"timestamp":" 946903381098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903382834","data":{"timestamp":" 946903382834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903383334","data":{"timestamp":" 946903383334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903384127","data":{"timestamp":" 946903384127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903384717","data":{"timestamp":" 946903384716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903385141","data":{"timestamp":" 946903385141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi basi kubwa ya buluu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BULUU"," userResponse":" BULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903386798","data":{"timestamp":" 946903386797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake Ebei aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903387263","data":{"timestamp":" 946903387263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake Ebei aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903387910","data":{"timestamp":" 946903387909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake Ebei aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903388789","data":{"timestamp":" 946903388788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake Ebei aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903390257","data":{"timestamp":" 946903390256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake Ebei aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903390664","data":{"timestamp":" 946903390664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake Ebei aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903391367","data":{"timestamp":" 946903391367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake Ebei aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903392346","data":{"timestamp":" 946903392345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yake Ebei aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903395024","data":{"timestamp":" 946903395024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliharibika dereva alimjibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIHARIBIKA"," userResponse":" ILIHARIBIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903395810","data":{"timestamp":" 946903395810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliharibika dereva alimjibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903396891","data":{"timestamp":" 946903396891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliharibika dereva alimjibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMJIBU"," userResponse":" ALIMJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903399876","data":{"timestamp":" 946903399876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliharibika dereva alimjibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIHARIBIKA"," userResponse":" ILIHARIBIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903401179","data":{"timestamp":" 946903401179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliharibika dereva alimjibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903404012","data":{"timestamp":" 946903404011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliharibika dereva alimjibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMJIBU"," userResponse":" START_ALIMJIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903405862","data":{"timestamp":" 946903405861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliharibika dereva alimjibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIMJIBU"," userResponse":" BASI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903407729","data":{"timestamp":" 946903407728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Iliharibika dereva alimjibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMJIBU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903409688","data":{"timestamp":" 946903409687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho itakuja aliongeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903410677","data":{"timestamp":" 946903410677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho itakuja aliongeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITAKUJA"," userResponse":" ITAKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903411934","data":{"timestamp":" 946903411933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho itakuja aliongeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONGEZA"," userResponse":" ALIONGEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903413909","data":{"timestamp":" 946903413909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho itakuja aliongeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903414630","data":{"timestamp":" 946903414630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho itakuja aliongeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ITAKUJA"," userResponse":" START_ITAKUJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903416217","data":{"timestamp":" 946903416216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho itakuja aliongeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITAKUJA"," userResponse":" ITAKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903418242","data":{"timestamp":" 946903418241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho itakuja aliongeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONGEZA"," userResponse":" ALIONGEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903420469","data":{"timestamp":" 946903420469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903421522","data":{"timestamp":" 946903421521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUJALI"," userResponse":" HAKUJALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903421975","data":{"timestamp":" 946903421975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903422099","data":{"timestamp":" 946903422098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903422902","data":{"timestamp":" 946903422901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903424691","data":{"timestamp":" 946903424691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EBEI"," userResponse":" EBEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903425223","data":{"timestamp":" 946903425223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUJALI"," userResponse":" START_HAKUJALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903427414","data":{"timestamp":" 946903427414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAKUJALI"," userResponse":" START_HAKUJALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903429486","data":{"timestamp":" 946903429486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUJALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903430436","data":{"timestamp":" 946903430436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" HAKUJALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903431415","data":{"timestamp":" 946903431415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" BASI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903432972","data":{"timestamp":" 946903432971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903434434","data":{"timestamp":" 946903434434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" EBEI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903435802","data":{"timestamp":" 946903435802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903437020","data":{"timestamp":" 946903437020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ebei hakujali rangi ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903439098","data":{"timestamp":" 946903439098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujali ukubwa wa basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUJALI"," userResponse":" HAKUJALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903439812","data":{"timestamp":" 946903439811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujali ukubwa wa basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKUBWA"," userResponse":" UKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903439996","data":{"timestamp":" 946903439996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujali ukubwa wa basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903440749","data":{"timestamp":" 946903440749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujali ukubwa wa basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903442902","data":{"timestamp":" 946903442902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujali ukubwa wa basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUJALI"," userResponse":" HAKUJALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903443499","data":{"timestamp":" 946903443499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujali ukubwa wa basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKUBWA"," userResponse":" UKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903443904","data":{"timestamp":" 946903443904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujali ukubwa wa basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903444436","data":{"timestamp":" 946903444436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujali ukubwa wa basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903447461","data":{"timestamp":" 946903447461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903448164","data":{"timestamp":" 946903448164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903448668","data":{"timestamp":" 946903448668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903449332","data":{"timestamp":" 946903449332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903450196","data":{"timestamp":" 946903450196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903450911","data":{"timestamp":" 946903450910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKWENDA"," userResponse":" INAKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903451755","data":{"timestamp":" 946903451754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903454484","data":{"timestamp":" 946903454484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903455855","data":{"timestamp":" 946903455855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903456858","data":{"timestamp":" 946903456858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903457456","data":{"timestamp":" 946903457456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903459057","data":{"timestamp":" 946903459056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903459060","data":{"timestamp":" 946903459060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903459865","data":{"timestamp":" 946903459864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" INAKWENDA"," userResponse":" RANGI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903460792","data":{"timestamp":" 946903460792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" INAKWENDA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903462490","data":{"timestamp":" 946903462489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKWENDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903463441","data":{"timestamp":" 946903463441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903465449","data":{"timestamp":" 946903465449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903465531","data":{"timestamp":" 946903465531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" c5256f86-0990-478f-8685-2f690da594aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alifurahi kuwa basi hii ilikuwa inakwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903482805","data":{"timestamp":" 946903482805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 7553b0c4-c8d3-4a11-be63-cf700cc324ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903484404","data":{"timestamp":" 946903484404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 7553b0c4-c8d3-4a11-be63-cf700cc324ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903485894","data":{"timestamp":" 946903485894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 7553b0c4-c8d3-4a11-be63-cf700cc324ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903486070","data":{"timestamp":" 946903486070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 7553b0c4-c8d3-4a11-be63-cf700cc324ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Palikuwa na basi moja tu katika kijiji cha Ebei."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903514615","data":{"timestamp":" 946903514615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__enu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903524933","data":{"timestamp":" 946903524933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__ita"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903535431","data":{"timestamp":" 946903535430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__tini"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903544564","data":{"timestamp":" 946903544564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__itu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903560882","data":{"timestamp":" 946903560882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__ukaa"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903569601","data":{"timestamp":" 946903569601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__kila"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903579075","data":{"timestamp":" 946903579075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__mba"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903588273","data":{"timestamp":" 946903588273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__awa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903598498","data":{"timestamp":" 946903598498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__imbi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903607646","data":{"timestamp":" 946903607646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write__apya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.init.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903621049","data":{"timestamp":" 946903621048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 4c302857-9b60-486f-ac5a-647e2cd65c61"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.3.init.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write__apya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903640503","data":{"timestamp":" 946903640503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lazima_ambalo-dadake-lazima"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lazima"," userResponse":" lazima"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903646892","data":{"timestamp":" 946903646892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mashua_mzinga-mashua-mpunzi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mashua"," userResponse":" mashua"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903652377","data":{"timestamp":" 946903652376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hawezi_kuacha-hawezi-uwanja"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hawezi"," userResponse":" hawezi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903658664","data":{"timestamp":" 946903658664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nipate_kimori-angani-nipate"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nipate"," userResponse":" nipate"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903664295","data":{"timestamp":" 946903664295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kupiga_jasusi-kupiga-rahisi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kupiga"," userResponse":" kupiga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903671531","data":{"timestamp":" 946903671530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mtende_vijana-wazazi-mtende"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mtende"," userResponse":" mtende"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903678134","data":{"timestamp":" 946903678134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mweupe_mweupe-milima-khalai"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mweupe"," userResponse":" mweupe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903683459","data":{"timestamp":" 946903683458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vidole_vidole-aliita-mrushe"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vidole"," userResponse":" vidole"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903689643","data":{"timestamp":" 946903689643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_matata_kivuli-kupata-matata"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" matata"," userResponse":" matata"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903696358","data":{"timestamp":" 946903696357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alitia_alitia-kupika-chindi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alitia"," userResponse":" alitia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903702136","data":{"timestamp":" 946903702136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" d8480349-f810-4aeb-b2d7-71ebe83f2f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_alitia_alitia-kupika-chindi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903716316","data":{"timestamp":" 946903716315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zadi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZADI"," userResponse":" ZADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903728523","data":{"timestamp":" 946903728522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zadi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903730130","data":{"timestamp":" 946903730130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dabi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DABI"," userResponse":" DABI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903732780","data":{"timestamp":" 946903732780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dabi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DABI"," userResponse":" DABI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903734377","data":{"timestamp":" 946903734376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nudo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUDO"," userResponse":" NUDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903736938","data":{"timestamp":" 946903736938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nudo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUDO"," userResponse":" NUDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903738562","data":{"timestamp":" 946903738561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIBU"," userResponse":" PIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903740928","data":{"timestamp":" 946903740928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIBU"," userResponse":" PIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903742528","data":{"timestamp":" 946903742528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jeji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEJI"," userResponse":" JEJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903744942","data":{"timestamp":" 946903744942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jeji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEJI"," userResponse":" JEJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903746543","data":{"timestamp":" 946903746542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" bepu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEPU"," userResponse":" BEPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903748748","data":{"timestamp":" 946903748747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" bepu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEPU"," userResponse":" BEPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903750341","data":{"timestamp":" 946903750341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pogu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POGU"," userResponse":" POGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903752885","data":{"timestamp":" 946903752885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pogu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POGU"," userResponse":" POGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903754485","data":{"timestamp":" 946903754484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" biye"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIYE"," userResponse":" BIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903756982","data":{"timestamp":" 946903756982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" biye"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIYE"," userResponse":" BIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903758556","data":{"timestamp":" 946903758556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" suvi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUVI"," userResponse":" SUVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903760972","data":{"timestamp":" 946903760972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" suvi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUVI"," userResponse":" SUVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903762559","data":{"timestamp":" 946903762558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gubo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GUBO"," userResponse":" GUBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903765288","data":{"timestamp":" 946903765287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gubo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GUBO"," userResponse":" GUBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-4.rand.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903767313","data":{"timestamp":" 946903767312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" gubo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903767435","data":{"timestamp":" 946903767434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 3b71bcd0-f57f-4491-b5d2-d0e9c4711946"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-4.rand.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" gubo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GUBO"," userResponse":" GUBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903784966","data":{"timestamp":" 946903784965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903785458","data":{"timestamp":" 946903785458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903786606","data":{"timestamp":" 946903786605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFAHAMU"," userResponse":" ANAFAHAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903786991","data":{"timestamp":" 946903786990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903787660","data":{"timestamp":" 946903787658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903788066","data":{"timestamp":" 946903788065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903788820","data":{"timestamp":" 946903788820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONGA"," userResponse":" MKONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903789613","data":{"timestamp":" 946903789612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903796699","data":{"timestamp":" 946903796698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" START_KILA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903800129","data":{"timestamp":" 946903800129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903801206","data":{"timestamp":" 946903801205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903802615","data":{"timestamp":" 946903802614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAFAHAMU"," userResponse":" START_ANAFAHAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903804616","data":{"timestamp":" 946903804616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFAHAMU"," userResponse":" ANAFAHAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903806685","data":{"timestamp":" 946903806685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903807725","data":{"timestamp":" 946903807725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903808829","data":{"timestamp":" 946903808829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903809121","data":{"timestamp":" 946903809121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONGA"," userResponse":" MKONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903809943","data":{"timestamp":" 946903809943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu anafahamu kuwa tembo ana mkonga mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903812382","data":{"timestamp":" 946903812382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903812887","data":{"timestamp":" 946903812886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903813171","data":{"timestamp":" 946903813170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903813646","data":{"timestamp":" 946903813645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903814366","data":{"timestamp":" 946903814364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903815088","data":{"timestamp":" 946903815087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903815905","data":{"timestamp":" 946903815904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903816613","data":{"timestamp":" 946903816613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUPI"," userResponse":" FUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903816891","data":{"timestamp":" 946903816890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903817528","data":{"timestamp":" 946903817527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NONO"," userResponse":" NONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903819613","data":{"timestamp":" 946903819613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903820126","data":{"timestamp":" 946903820125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903820524","data":{"timestamp":" 946903820523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903822035","data":{"timestamp":" 946903822035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903822045","data":{"timestamp":" 946903822044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903823288","data":{"timestamp":" 946903823288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903824728","data":{"timestamp":" 946903824728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903825824","data":{"timestamp":" 946903825824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUPI"," userResponse":" FUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903826404","data":{"timestamp":" 946903826404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903827446","data":{"timestamp":" 946903827446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapo kale pua la tembo lilikuwa fupi na nono."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NONO"," userResponse":" NONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903829511","data":{"timestamp":" 946903829510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903829971","data":{"timestamp":" 946903829971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903830756","data":{"timestamp":" 946903830756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIATU"," userResponse":" KIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903832033","data":{"timestamp":" 946903832032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOWEKWA"," userResponse":" KILICHOWEKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903833089","data":{"timestamp":" 946903833088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903833344","data":{"timestamp":" 946903833343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903833781","data":{"timestamp":" 946903833780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USO"," userResponse":" USO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903834391","data":{"timestamp":" 946903834390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903837170","data":{"timestamp":" 946903837170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" FUPI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903838302","data":{"timestamp":" 946903838302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903840037","data":{"timestamp":" 946903840037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903841107","data":{"timestamp":" 946903841107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903841510","data":{"timestamp":" 946903841509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIATU"," userResponse":" KALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903843307","data":{"timestamp":" 946903843307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIATU"," userResponse":" KIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903844539","data":{"timestamp":" 946903844538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILICHOWEKWA"," userResponse":" START_KILICHOWEKWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903846604","data":{"timestamp":" 946903846604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOWEKWA"," userResponse":" KILICHOWEKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903848885","data":{"timestamp":" 946903848884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" MWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903850550","data":{"timestamp":" 946903850550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903851217","data":{"timestamp":" 946903851216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903851446","data":{"timestamp":" 946903851446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USO"," userResponse":" USO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903852451","data":{"timestamp":" 946903852450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" START_WAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903853918","data":{"timestamp":" 946903853918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa kama kiatu kilichowekwa katikati mwa uso wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903856220","data":{"timestamp":" 946903856219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903856735","data":{"timestamp":" 946903856735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903857349","data":{"timestamp":" 946903857348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903858237","data":{"timestamp":" 946903858236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAZAA"," userResponse":" AKAZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903859077","data":{"timestamp":" 946903859077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903860025","data":{"timestamp":" 946903860024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903860965","data":{"timestamp":" 946903860965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDADISI"," userResponse":" MDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903862646","data":{"timestamp":" 946903862646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903863233","data":{"timestamp":" 946903863232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903863734","data":{"timestamp":" 946903863733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903864857","data":{"timestamp":" 946903864856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAZAA"," userResponse":" AKAZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903865441","data":{"timestamp":" 946903865441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903866729","data":{"timestamp":" 946903866728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903867339","data":{"timestamp":" 946903867339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tembo akazaa mtoto aliyekuwa mdadisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDADISI"," userResponse":" MDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903871147","data":{"timestamp":" 946903871146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903871323","data":{"timestamp":" 946903871323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903871771","data":{"timestamp":" 946903871770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" SWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903871999","data":{"timestamp":" 946903871999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903872487","data":{"timestamp":" 946903872487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903873156","data":{"timestamp":" 946903873155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYAMA"," userResponse":" MNYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903874422","data":{"timestamp":" 946903874422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMUONA"," userResponse":" ALIYEMUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903877077","data":{"timestamp":" 946903877076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903877080","data":{"timestamp":" 946903877080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903881113","data":{"timestamp":" 946903881112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" MNYAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903882435","data":{"timestamp":" 946903882435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" SWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903883545","data":{"timestamp":" 946903883545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903883857","data":{"timestamp":" 946903883857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903884865","data":{"timestamp":" 946903884864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYAMA"," userResponse":" MNYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903887588","data":{"timestamp":" 946903887587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEMUONA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903889558","data":{"timestamp":" 946903889557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na swali kwa kila mnyama aliyemuona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMUONA"," userResponse":" ALIYEMUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903891851","data":{"timestamp":" 946903891850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903892046","data":{"timestamp":" 946903892045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903892591","data":{"timestamp":" 946903892591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903893974","data":{"timestamp":" 946903893973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMDADISI"," userResponse":" ALIMDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903894572","data":{"timestamp":" 946903894571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TWIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903896266","data":{"timestamp":" 946903896266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903896760","data":{"timestamp":" 946903896759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903897174","data":{"timestamp":" 946903897173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903898264","data":{"timestamp":" 946903898264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMDADISI"," userResponse":" ALIMDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903899004","data":{"timestamp":" 946903899003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo alimdadisi twiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TWIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903900412","data":{"timestamp":" 946903900411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903900880","data":{"timestamp":" 946903900879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903901394","data":{"timestamp":" 946903901393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHINGO"," userResponse":" SHINGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903901857","data":{"timestamp":" 946903901857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKO"," userResponse":" LAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903902132","data":{"timestamp":" 946903902132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903902949","data":{"timestamp":" 946903902949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REFU"," userResponse":" REFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903904463","data":{"timestamp":" 946903904462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903904567","data":{"timestamp":" 946903904567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903905307","data":{"timestamp":" 946903905307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHINGO"," userResponse":" SHINGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903905671","data":{"timestamp":" 946903905670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKO"," userResponse":" LAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903905973","data":{"timestamp":" 946903905973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903906281","data":{"timestamp":" 946903906281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini shingo lako ni refu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REFU"," userResponse":" REFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903908326","data":{"timestamp":" 946903908326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903909545","data":{"timestamp":" 946903909545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDADISI"," userResponse":" ALIDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903910202","data":{"timestamp":" 946903910202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" KUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903911000","data":{"timestamp":" 946903910999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFARU"," userResponse":" KIFARU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903912734","data":{"timestamp":" 946903912734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903913531","data":{"timestamp":" 946903913531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIDADISI"," userResponse":" START_ALIDADISI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903915166","data":{"timestamp":" 946903915166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIDADISI"," userResponse":" START_ALIDADISI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903916991","data":{"timestamp":" 946903916991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDADISI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903917745","data":{"timestamp":" 946903917744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" KUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903918707","data":{"timestamp":" 946903918707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia alidadisi kuhusu kifaru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFARU"," userResponse":" KIFARU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903920488","data":{"timestamp":" 946903920487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903920721","data":{"timestamp":" 946903920721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903921205","data":{"timestamp":" 946903921204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903921693","data":{"timestamp":" 946903921692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903922306","data":{"timestamp":" 946903922305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903922730","data":{"timestamp":" 946903922730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INA"," userResponse":" INA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903923195","data":{"timestamp":" 946903923195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903924656","data":{"timestamp":" 946903924655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOCHONGOKA"," userResponse":" ILIYOCHONGOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903925438","data":{"timestamp":" 946903925438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903926905","data":{"timestamp":" 946903926905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903927008","data":{"timestamp":" 946903927008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903927225","data":{"timestamp":" 946903927224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903928661","data":{"timestamp":" 946903928660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" SANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903930482","data":{"timestamp":" 946903930482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903934573","data":{"timestamp":" 946903934573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903935699","data":{"timestamp":" 946903935699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903937722","data":{"timestamp":" 946903937722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INA"," userResponse":" INA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903938814","data":{"timestamp":" 946903938813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903939926","data":{"timestamp":" 946903939926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIYOCHONGOKA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903942243","data":{"timestamp":" 946903942243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIYOCHONGOKA"," userResponse":" START_ILIYOCHONGOKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903944094","data":{"timestamp":" 946903944093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOCHONGOKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903945783","data":{"timestamp":" 946903945782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kwa nini pembe yako ina ncha iliyochongoka sana?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903948157","data":{"timestamp":" 946903948156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903948347","data":{"timestamp":" 946903948346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903948927","data":{"timestamp":" 946903948926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903949407","data":{"timestamp":" 946903949406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903950655","data":{"timestamp":" 946903950654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMDADISI"," userResponse":" ALIMDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903951422","data":{"timestamp":" 946903951422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KIBOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903952127","data":{"timestamp":" 946903952127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903952720","data":{"timestamp":" 946903952719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903953098","data":{"timestamp":" 946903953097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" UNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903953573","data":{"timestamp":" 946903953572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903954567","data":{"timestamp":" 946903954566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEKUNDU"," userResponse":" MEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903956397","data":{"timestamp":" 946903956396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903957285","data":{"timestamp":" 946903957285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903957288","data":{"timestamp":" 946903957288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903957356","data":{"timestamp":" 946903957356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903958912","data":{"timestamp":" 946903958911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMDADISI"," userResponse":" PIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903960125","data":{"timestamp":" 946903960124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIMDADISI"," userResponse":" MEKUNDU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903961976","data":{"timestamp":" 946903961975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMDADISI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903962477","data":{"timestamp":" 946903962477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903964112","data":{"timestamp":" 946903964112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KIBOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903965383","data":{"timestamp":" 946903965383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903965615","data":{"timestamp":" 946903965615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903967094","data":{"timestamp":" 946903967094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" UNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903968901","data":{"timestamp":" 946903968901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903970091","data":{"timestamp":" 946903970091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo pia alimdadisi kiboko Kwa nini una macho mekundu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEKUNDU"," userResponse":" MEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903972386","data":{"timestamp":" 946903972385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903972870","data":{"timestamp":" 946903972869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903973363","data":{"timestamp":" 946903973363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" HUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903974365","data":{"timestamp":" 946903974364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKULA"," userResponse":" UNAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903975243","data":{"timestamp":" 946903975242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903977025","data":{"timestamp":" 946903977024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903977041","data":{"timestamp":" 946903977040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903978095","data":{"timestamp":" 946903978094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" HUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903979601","data":{"timestamp":" 946903979600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKULA"," userResponse":" UNAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903980009","data":{"timestamp":" 946903980009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903982440","data":{"timestamp":" 946903982440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMDADISI"," userResponse":" ALIMDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903983028","data":{"timestamp":" 946903983027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903985791","data":{"timestamp":" 946903985791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMDADISI"," userResponse":" ALIMDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903985880","data":{"timestamp":" 946903985879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimdadisi mamba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903988441","data":{"timestamp":" 946903988440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANANGU"," userResponse":" MWANANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903989839","data":{"timestamp":" 946903989838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIULIZE"," userResponse":" USIULIZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903990476","data":{"timestamp":" 946903990475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903991183","data":{"timestamp":" 946903991182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASWALI"," userResponse":" MASWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903991638","data":{"timestamp":" 946903991637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903992175","data":{"timestamp":" 946903992174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903992838","data":{"timestamp":" 946903992837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903993316","data":{"timestamp":" 946903993315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903994415","data":{"timestamp":" 946903994414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903996364","data":{"timestamp":" 946903996364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANANGU"," userResponse":" MWANANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903998159","data":{"timestamp":" 946903998159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIULIZE"," userResponse":" USIULIZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946903999477","data":{"timestamp":" 946903999476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904000763","data":{"timestamp":" 946904000762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASWALI"," userResponse":" MASWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904000938","data":{"timestamp":" 946904000938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904001459","data":{"timestamp":" 946904001458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904002959","data":{"timestamp":" 946904002959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904003136","data":{"timestamp":" 946904003136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904005077","data":{"timestamp":" 946904005077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanangu usiulize wanyama maswali kama hayo mama yake alimwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904007434","data":{"timestamp":" 946904007434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904008108","data":{"timestamp":" 946904008108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904009097","data":{"timestamp":" 946904009096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANUNA"," userResponse":" KANUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904009556","data":{"timestamp":" 946904009555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904010043","data":{"timestamp":" 946904010042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904010850","data":{"timestamp":" 946904010849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904013151","data":{"timestamp":" 946904013150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904013758","data":{"timestamp":" 946904013758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" START_AKIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904014786","data":{"timestamp":" 946904014786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" KANUNA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904016493","data":{"timestamp":" 946904016492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904017658","data":{"timestamp":" 946904017658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KANUNA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904019389","data":{"timestamp":" 946904019389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANUNA"," userResponse":" KANUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904020976","data":{"timestamp":" 946904020976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904021000","data":{"timestamp":" 946904021000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904021868","data":{"timestamp":" 946904021867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka akiwa kanuna na kwenda kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904024264","data":{"timestamp":" 946904024264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904024911","data":{"timestamp":" 946904024910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904025559","data":{"timestamp":" 946904025558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904026479","data":{"timestamp":" 946904026478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904027300","data":{"timestamp":" 946904027300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPESI"," userResponse":" UPESI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904028435","data":{"timestamp":" 946904028434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUATE"," userResponse":" NIFUATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904028970","data":{"timestamp":" 946904028969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904029704","data":{"timestamp":" 946904029704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904032035","data":{"timestamp":" 946904032034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904033928","data":{"timestamp":" 946904033928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904035337","data":{"timestamp":" 946904035336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904037041","data":{"timestamp":" 946904037040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904039016","data":{"timestamp":" 946904039016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPESI"," userResponse":" UPESI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904041326","data":{"timestamp":" 946904041326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIFUATE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904042362","data":{"timestamp":" 946904042362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NIFUATE"," userResponse":" START_NIFUATE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904043940","data":{"timestamp":" 946904043939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUATE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904044836","data":{"timestamp":" 946904044836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904046005","data":{"timestamp":" 946904046004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904048012","data":{"timestamp":" 946904048011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULE"," userResponse":" KULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904048746","data":{"timestamp":" 946904048746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAONA"," userResponse":" UTAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904049560","data":{"timestamp":" 946904049560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBACHO"," userResponse":" AMBACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904050188","data":{"timestamp":" 946904050188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904050742","data":{"timestamp":" 946904050742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULA"," userResponse":" HULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904051560","data":{"timestamp":" 946904051559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904053295","data":{"timestamp":" 946904053294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULE"," userResponse":" KULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904053768","data":{"timestamp":" 946904053768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAONA"," userResponse":" UTAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904054673","data":{"timestamp":" 946904054673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMBACHO"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904055440","data":{"timestamp":" 946904055440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBACHO"," userResponse":" AMBACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904055984","data":{"timestamp":" 946904055984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904056304","data":{"timestamp":" 946904056304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULA"," userResponse":" HULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904056985","data":{"timestamp":" 946904056984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kule utaona ambacho mamba hula jioni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904059302","data":{"timestamp":" 946904059301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904059475","data":{"timestamp":" 946904059474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904060057","data":{"timestamp":" 946904060057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904061155","data":{"timestamp":" 946904061155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMFUATA"," userResponse":" ALIMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904062026","data":{"timestamp":" 946904062025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904062540","data":{"timestamp":" 946904062540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904063283","data":{"timestamp":" 946904063283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904065066","data":{"timestamp":" 946904065065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904065236","data":{"timestamp":" 946904065236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904065758","data":{"timestamp":" 946904065758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904066478","data":{"timestamp":" 946904066477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMFUATA"," userResponse":" MTONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904067422","data":{"timestamp":" 946904067421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIMFUATA"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904069406","data":{"timestamp":" 946904069405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMFUATA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904070315","data":{"timestamp":" 946904070315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904071954","data":{"timestamp":" 946904071953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904074028","data":{"timestamp":" 946904074028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904075264","data":{"timestamp":" 946904075264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa Tembo alimfuata Kunguru mpaka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904078620","data":{"timestamp":" 946904078619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIPENYEZA"," userResponse":" ALIJIPENYEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904079123","data":{"timestamp":" 946904079123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904080131","data":{"timestamp":" 946904080131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIANZI"," userResponse":" MIANZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904080625","data":{"timestamp":" 946904080625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904081545","data":{"timestamp":" 946904081544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904082020","data":{"timestamp":" 946904082020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904082565","data":{"timestamp":" 946904082565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINGO"," userResponse":" KINGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904082769","data":{"timestamp":" 946904082769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904083305","data":{"timestamp":" 946904083304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904085785","data":{"timestamp":" 946904085785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIPENYEZA"," userResponse":" START_ALIJIPENYEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904086811","data":{"timestamp":" 946904086811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIJIPENYEZA"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904088862","data":{"timestamp":" 946904088861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIPENYEZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904089735","data":{"timestamp":" 946904089735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904091015","data":{"timestamp":" 946904091015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIANZI"," userResponse":" MIANZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904092336","data":{"timestamp":" 946904092335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904094685","data":{"timestamp":" 946904094685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" START_ALIJIPENYEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904096339","data":{"timestamp":" 946904096339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904096802","data":{"timestamp":" 946904096802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904098225","data":{"timestamp":" 946904098225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904099301","data":{"timestamp":" 946904099301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINGO"," userResponse":" KINGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904100305","data":{"timestamp":" 946904100305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904100640","data":{"timestamp":" 946904100640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipenyeza kwenye mianzi na kusimama kwenye kingo ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904103023","data":{"timestamp":" 946904103022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAZAMA"," userResponse":" ALITAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904103690","data":{"timestamp":" 946904103689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904103829","data":{"timestamp":" 946904103828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904104335","data":{"timestamp":" 946904104334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904104560","data":{"timestamp":" 946904104560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904105458","data":{"timestamp":" 946904105458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUULIZA"," userResponse":" KUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904106628","data":{"timestamp":" 946904106627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904107508","data":{"timestamp":" 946904107508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904108008","data":{"timestamp":" 946904108008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YUKO"," userResponse":" YUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904109115","data":{"timestamp":" 946904109114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904110798","data":{"timestamp":" 946904110797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALITAZAMA"," userResponse":" KINGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904112657","data":{"timestamp":" 946904112656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAZAMA"," userResponse":" ALITAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904113562","data":{"timestamp":" 946904113561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" START_NDANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904115111","data":{"timestamp":" 946904115111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904116023","data":{"timestamp":" 946904116023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904116408","data":{"timestamp":" 946904116408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904116500","data":{"timestamp":" 946904116500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904118329","data":{"timestamp":" 946904118329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUULIZA"," userResponse":" START_KUULIZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904120144","data":{"timestamp":" 946904120144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUULIZA"," userResponse":" KUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904122775","data":{"timestamp":" 946904122775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904124053","data":{"timestamp":" 946904124052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904125340","data":{"timestamp":" 946904125340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YUKO"," userResponse":" YUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904125449","data":{"timestamp":" 946904125448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitazama ndani ya maji na kuuliza Mamba mwenyewe yuko wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904128220","data":{"timestamp":" 946904128220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HABARI"," userResponse":" HABARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904128959","data":{"timestamp":" 946904128959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" JIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904129879","data":{"timestamp":" 946904129878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILISEMA"," userResponse":" LILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904130325","data":{"timestamp":" 946904130325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904130939","data":{"timestamp":" 946904130939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904131164","data":{"timestamp":" 946904131164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904131627","data":{"timestamp":" 946904131626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904133354","data":{"timestamp":" 946904133354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HABARI"," userResponse":" START_HABARI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904135150","data":{"timestamp":" 946904135150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HABARI"," userResponse":" HABARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904136438","data":{"timestamp":" 946904136438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" JIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904137348","data":{"timestamp":" 946904137348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILISEMA"," userResponse":" LILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904138246","data":{"timestamp":" 946904138246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904138672","data":{"timestamp":" 946904138671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904139995","data":{"timestamp":" 946904139994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904140292","data":{"timestamp":" 946904140292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904140906","data":{"timestamp":" 946904140906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Habari jiwe lilisema hapo karibu na mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904142775","data":{"timestamp":" 946904142774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HABARI"," userResponse":" HABARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904143010","data":{"timestamp":" 946904143009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904143708","data":{"timestamp":" 946904143707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904144588","data":{"timestamp":" 946904144587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904145157","data":{"timestamp":" 946904145156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904145403","data":{"timestamp":" 946904145403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904146125","data":{"timestamp":" 946904146124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904147066","data":{"timestamp":" 946904147066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904148061","data":{"timestamp":" 946904148060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904150540","data":{"timestamp":" 946904150540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HABARI"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904151939","data":{"timestamp":" 946904151939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HABARI"," userResponse":" HABARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904152163","data":{"timestamp":" 946904152162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904152943","data":{"timestamp":" 946904152943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904154268","data":{"timestamp":" 946904154268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904154985","data":{"timestamp":" 946904154985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" START_ALIJIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904156699","data":{"timestamp":" 946904156699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904157980","data":{"timestamp":" 946904157980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904158664","data":{"timestamp":" 946904158664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904159188","data":{"timestamp":" 946904159187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904160361","data":{"timestamp":" 946904160361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904161178","data":{"timestamp":" 946904161178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904162206","data":{"timestamp":" 946904162206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" START_AKASEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904164079","data":{"timestamp":" 946904164079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904166013","data":{"timestamp":" 946904166013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904166941","data":{"timestamp":" 946904166940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904168405","data":{"timestamp":" 946904168404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKANIELEZA"," userResponse":" UKANIELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904169291","data":{"timestamp":" 946904169291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904169770","data":{"timestamp":" 946904169769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULA"," userResponse":" HULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904170407","data":{"timestamp":" 946904170406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904170873","data":{"timestamp":" 946904170873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904171836","data":{"timestamp":" 946904171835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904176151","data":{"timestamp":" 946904176151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904178261","data":{"timestamp":" 946904178261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904179709","data":{"timestamp":" 946904179708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904180006","data":{"timestamp":" 946904180005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904181404","data":{"timestamp":" 946904181404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904183128","data":{"timestamp":" 946904183127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKANIELEZA"," userResponse":" UKANIELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904184632","data":{"timestamp":" 946904184632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904185911","data":{"timestamp":" 946904185911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HULA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904186899","data":{"timestamp":" 946904186899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULA"," userResponse":" HULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904187397","data":{"timestamp":" 946904187396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904188321","data":{"timestamp":" 946904188321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904188726","data":{"timestamp":" 946904188726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904190624","data":{"timestamp":" 946904190624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda unaweza ukanieleza mamba hula chakula gani jioni?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904193071","data":{"timestamp":" 946904193070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAMA"," userResponse":" INAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904193811","data":{"timestamp":" 946904193810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904194429","data":{"timestamp":" 946904194428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904195545","data":{"timestamp":" 946904195545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKWAMBIA"," userResponse":" NITAKWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904196054","data":{"timestamp":" 946904196053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904196459","data":{"timestamp":" 946904196459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULA"," userResponse":" HULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904197078","data":{"timestamp":" 946904197078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904197657","data":{"timestamp":" 946904197657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904198809","data":{"timestamp":" 946904198809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILISEMA"," userResponse":" LILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904199279","data":{"timestamp":" 946904199278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" JIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904199701","data":{"timestamp":" 946904199700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILE"," userResponse":" LILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904201649","data":{"timestamp":" 946904201648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAMA"," userResponse":" INAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904202342","data":{"timestamp":" 946904202342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904203453","data":{"timestamp":" 946904203452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904204548","data":{"timestamp":" 946904204548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKWAMBIA"," userResponse":" NITAKWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904205841","data":{"timestamp":" 946904205841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" START_MAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904207126","data":{"timestamp":" 946904207125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904208748","data":{"timestamp":" 946904208748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULA"," userResponse":" HULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904210038","data":{"timestamp":" 946904210037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904210547","data":{"timestamp":" 946904210547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904213763","data":{"timestamp":" 946904213763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILISEMA"," userResponse":" LILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904213843","data":{"timestamp":" 946904213842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" JIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904214500","data":{"timestamp":" 946904214499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inama kidogo na nitakwambia mamba hula chakula gani lilisema jiwe lile."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILE"," userResponse":" LILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904216311","data":{"timestamp":" 946904216310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904216459","data":{"timestamp":" 946904216459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904216991","data":{"timestamp":" 946904216990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904218108","data":{"timestamp":" 946904218107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINAMA"," userResponse":" ALIINAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904218737","data":{"timestamp":" 946904218736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904219414","data":{"timestamp":" 946904219414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904220293","data":{"timestamp":" 946904220292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904220892","data":{"timestamp":" 946904220892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904221340","data":{"timestamp":" 946904221339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" JIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904221778","data":{"timestamp":" 946904221778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILE"," userResponse":" LILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904222532","data":{"timestamp":" 946904222532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904224101","data":{"timestamp":" 946904224101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904225221","data":{"timestamp":" 946904225221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904225526","data":{"timestamp":" 946904225526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904227761","data":{"timestamp":" 946904227760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIINAMA"," userResponse":" GANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904228864","data":{"timestamp":" 946904228863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIINAMA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904230645","data":{"timestamp":" 946904230644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINAMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904232420","data":{"timestamp":" 946904232420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904234433","data":{"timestamp":" 946904234433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904235807","data":{"timestamp":" 946904235807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904236518","data":{"timestamp":" 946904236518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904238442","data":{"timestamp":" 946904238442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" START_KABISA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904241101","data":{"timestamp":" 946904241101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904241390","data":{"timestamp":" 946904241389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904242495","data":{"timestamp":" 946904242495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904242798","data":{"timestamp":" 946904242798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" JIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904244581","data":{"timestamp":" 946904244581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILE"," userResponse":" LILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904247310","data":{"timestamp":" 946904247310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliinama chini karibu kabisa na jiwe lile kisha..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904249559","data":{"timestamp":" 946904249558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904249814","data":{"timestamp":" 946904249814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904250523","data":{"timestamp":" 946904250522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904250789","data":{"timestamp":" 946904250789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904251348","data":{"timestamp":" 946904251347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904252281","data":{"timestamp":" 946904252281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904253443","data":{"timestamp":" 946904253442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWANI"," userResponse":" KUNYWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904253750","data":{"timestamp":" 946904253749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904254349","data":{"timestamp":" 946904254349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904257274","data":{"timestamp":" 946904257273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904257635","data":{"timestamp":" 946904257635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904258462","data":{"timestamp":" 946904258462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904261368","data":{"timestamp":" 946904261368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904263263","data":{"timestamp":" 946904263263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904263608","data":{"timestamp":" 946904263607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904265421","data":{"timestamp":" 946904265421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904267118","data":{"timestamp":" 946904267117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWANI"," userResponse":" KUNYWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904268341","data":{"timestamp":" 946904268340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904269670","data":{"timestamp":" 946904269669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa mamba ilikuwa kunywani mwa mamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904271399","data":{"timestamp":" 946904271399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904272484","data":{"timestamp":" 946904272484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKULA"," userResponse":" ATAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904273037","data":{"timestamp":" 946904273037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904273541","data":{"timestamp":" 946904273541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904274056","data":{"timestamp":" 946904274055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904274936","data":{"timestamp":" 946904274935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904275606","data":{"timestamp":" 946904275605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904276302","data":{"timestamp":" 946904276301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJANJA"," userResponse":" MJANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904277993","data":{"timestamp":" 946904277992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMSHAWISHI"," userResponse":" ALIYEMSHAWISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904278541","data":{"timestamp":" 946904278540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904278739","data":{"timestamp":" 946904278739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904279249","data":{"timestamp":" 946904279248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904279747","data":{"timestamp":" 946904279747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904280539","data":{"timestamp":" 946904280539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904282253","data":{"timestamp":" 946904282253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904283219","data":{"timestamp":" 946904283219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ATAKULA"," userResponse":" MWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904285560","data":{"timestamp":" 946904285560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ATAKULA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904287292","data":{"timestamp":" 946904287292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKULA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904288758","data":{"timestamp":" 946904288758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904290085","data":{"timestamp":" 946904290085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904292094","data":{"timestamp":" 946904292094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904293274","data":{"timestamp":" 946904293274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904295475","data":{"timestamp":" 946904295475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" START_ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904297180","data":{"timestamp":" 946904297180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904299827","data":{"timestamp":" 946904299827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" START_KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904303238","data":{"timestamp":" 946904303238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904304772","data":{"timestamp":" 946904304771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJANJA"," userResponse":" MJANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904310102","data":{"timestamp":" 946904310102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEMSHAWISHI"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904318177","data":{"timestamp":" 946904318176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIYEMSHAWISHI"," userResponse":" START_ALIYEMSHAWISHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904320229","data":{"timestamp":" 946904320229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMSHAWISHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904321494","data":{"timestamp":" 946904321493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904322616","data":{"timestamp":" 946904322615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904323102","data":{"timestamp":" 946904323101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904323828","data":{"timestamp":" 946904323828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904325118","data":{"timestamp":" 946904325118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904326797","data":{"timestamp":" 946904326797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba atakula nyama yako leo alisema kunguru mjanja aliyemshawishi mtoto wa tembo kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904329136","data":{"timestamp":" 946904329135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904329301","data":{"timestamp":" 946904329301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904330036","data":{"timestamp":" 946904330035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904330934","data":{"timestamp":" 946904330933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKITA"," userResponse":" AKAKITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904331843","data":{"timestamp":" 946904331842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904332241","data":{"timestamp":" 946904332240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904332777","data":{"timestamp":" 946904332777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904333337","data":{"timestamp":" 946904333337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904333976","data":{"timestamp":" 946904333975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904335538","data":{"timestamp":" 946904335537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIMAMA"," userResponse":" AKASIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904336238","data":{"timestamp":" 946904336237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904336940","data":{"timestamp":" 946904336940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904337743","data":{"timestamp":" 946904337741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904338985","data":{"timestamp":" 946904338984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIVUTA"," userResponse":" KUJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904339497","data":{"timestamp":" 946904339496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904340619","data":{"timestamp":" 946904340619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIVUTA"," userResponse":" KUJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904342389","data":{"timestamp":" 946904342389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904342890","data":{"timestamp":" 946904342890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904343291","data":{"timestamp":" 946904343291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904344944","data":{"timestamp":" 946904344944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAKITA"," userResponse":" YENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904347403","data":{"timestamp":" 946904347403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKITA"," userResponse":" AKAKITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904348514","data":{"timestamp":" 946904348513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904349412","data":{"timestamp":" 946904349411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904349595","data":{"timestamp":" 946904349595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904349902","data":{"timestamp":" 946904349902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904350319","data":{"timestamp":" 946904350319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904354931","data":{"timestamp":" 946904354930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKASIMAMA"," userResponse":" START_AKASIMAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904355899","data":{"timestamp":" 946904355899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIMAMA"," userResponse":" AKASIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904358171","data":{"timestamp":" 946904358170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" CHINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904358945","data":{"timestamp":" 946904358944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904359860","data":{"timestamp":" 946904359860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904361028","data":{"timestamp":" 946904361028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904363288","data":{"timestamp":" 946904363288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904364302","data":{"timestamp":" 946904364302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUJIVUTA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904365759","data":{"timestamp":" 946904365759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUJIVUTA"," userResponse":" START_KUJIVUTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904367643","data":{"timestamp":" 946904367643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIVUTA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904368304","data":{"timestamp":" 946904368304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904370139","data":{"timestamp":" 946904370139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUJIVUTA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904372455","data":{"timestamp":" 946904372455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo akakita miguu yake yenye nguvu chini akasimama imara na akaanza kujivuta na kujivuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIVUTA"," userResponse":" KUJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904374160","data":{"timestamp":" 946904374159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904374808","data":{"timestamp":" 946904374808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAE"," userResponse":" NAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904376328","data":{"timestamp":" 946904376327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAIKAMATA"," userResponse":" AKAIKAMATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904377016","data":{"timestamp":" 946904377015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VEMA"," userResponse":" VEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904377541","data":{"timestamp":" 946904377540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904377768","data":{"timestamp":" 946904377768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904378459","data":{"timestamp":" 946904378459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904378672","data":{"timestamp":" 946904378672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904379323","data":{"timestamp":" 946904379323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904381284","data":{"timestamp":" 946904381283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUIACHIA"," userResponse":" HAKUIACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904383834","data":{"timestamp":" 946904383834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904384733","data":{"timestamp":" 946904384732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAE"," userResponse":" NAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904386307","data":{"timestamp":" 946904386307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAIKAMATA"," userResponse":" START_AKAIKAMATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904387382","data":{"timestamp":" 946904387382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAIKAMATA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904389432","data":{"timestamp":" 946904389431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAIKAMATA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904390400","data":{"timestamp":" 946904390400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VEMA"," userResponse":" KUJIVUTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904392051","data":{"timestamp":" 946904392051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VEMA"," userResponse":" VEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904393647","data":{"timestamp":" 946904393647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904394482","data":{"timestamp":" 946904394482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904395191","data":{"timestamp":" 946904395190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904395522","data":{"timestamp":" 946904395522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904396510","data":{"timestamp":" 946904396509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904397544","data":{"timestamp":" 946904397543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904398951","data":{"timestamp":" 946904398951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904400064","data":{"timestamp":" 946904400063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904403669","data":{"timestamp":" 946904403669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUIACHIA"," userResponse":" START_HAKUIACHIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904405139","data":{"timestamp":" 946904405139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba nae akaikamata vema pua ya mtoto wa tembo hakuiachia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUIACHIA"," userResponse":" HAKUIACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904407372","data":{"timestamp":" 946904407371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904407617","data":{"timestamp":" 946904407617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904408246","data":{"timestamp":" 946904408245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904408441","data":{"timestamp":" 946904408441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904409130","data":{"timestamp":" 946904409129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904410939","data":{"timestamp":" 946904410938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTIKA"," userResponse":" IKAVUTIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904411760","data":{"timestamp":" 946904411759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEFU"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904413660","data":{"timestamp":" 946904413660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAREFUKA"," userResponse":" IKAREFUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904414827","data":{"timestamp":" 946904414827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904416268","data":{"timestamp":" 946904416268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904420218","data":{"timestamp":" 946904420218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904423225","data":{"timestamp":" 946904423225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904424230","data":{"timestamp":" 946904424229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904426026","data":{"timestamp":" 946904426025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904426528","data":{"timestamp":" 946904426528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904429444","data":{"timestamp":" 946904429444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" IKAVUTIKA"," userResponse":" START_IKAVUTIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904430280","data":{"timestamp":" 946904430280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" IKAVUTIKA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904432192","data":{"timestamp":" 946904432191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904434582","data":{"timestamp":" 946904434581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEFU"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904435779","data":{"timestamp":" 946904435779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" IKAREFUKA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904438592","data":{"timestamp":" 946904438591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" IKAREFUKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904440445","data":{"timestamp":" 946904440444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAREFUKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904442410","data":{"timestamp":" 946904442410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904445164","data":{"timestamp":" 946904445163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua ya mtoto wa tembo ikavutika ndefu ikarefuka zaidi mpaka...."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904446945","data":{"timestamp":" 946904446944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUU"," userResponse":" PUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904449113","data":{"timestamp":" 946904449112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANGUKA"," userResponse":" AKAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904449701","data":{"timestamp":" 946904449700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904450373","data":{"timestamp":" 946904450372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFIKA"," userResponse":" KUFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904451082","data":{"timestamp":" 946904451082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904451339","data":{"timestamp":" 946904451339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904452007","data":{"timestamp":" 946904452006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGO"," userResponse":" MGONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904453934","data":{"timestamp":" 946904453933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUU"," userResponse":" PUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904455748","data":{"timestamp":" 946904455748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAANGUKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904457597","data":{"timestamp":" 946904457597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANGUKA"," userResponse":" AKAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904458271","data":{"timestamp":" 946904458271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904459066","data":{"timestamp":" 946904459066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFIKA"," userResponse":" KUFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904460280","data":{"timestamp":" 946904460279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" START_CHINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904461257","data":{"timestamp":" 946904461257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904462724","data":{"timestamp":" 946904462723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904463492","data":{"timestamp":" 946904463492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904464430","data":{"timestamp":" 946904464429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904466042","data":{"timestamp":" 946904466041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Puu akaanguka na kufika chini kwa mgongo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGO"," userResponse":" MGONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904468220","data":{"timestamp":" 946904468220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904468561","data":{"timestamp":" 946904468561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904469330","data":{"timestamp":" 946904469330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOSA"," userResponse":" KUKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904470023","data":{"timestamp":" 946904470022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904470811","data":{"timestamp":" 946904470810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904471812","data":{"timestamp":" 946904471812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904472913","data":{"timestamp":" 946904472912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZAMA"," userResponse":" ALIZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904473423","data":{"timestamp":" 946904473422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904474603","data":{"timestamp":" 946904474602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKOMEA"," userResponse":" KUTOKOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904475087","data":{"timestamp":" 946904475086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904475706","data":{"timestamp":" 946904475706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904478122","data":{"timestamp":" 946904478122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" START_KUTOKOMEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904479029","data":{"timestamp":" 946904479029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904480438","data":{"timestamp":" 946904480438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904481784","data":{"timestamp":" 946904481784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904482787","data":{"timestamp":" 946904482787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOSA"," userResponse":" KUKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904484180","data":{"timestamp":" 946904484180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904485973","data":{"timestamp":" 946904485973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904487800","data":{"timestamp":" 946904487799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904490711","data":{"timestamp":" 946904490711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIZAMA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904492912","data":{"timestamp":" 946904492912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZAMA"," userResponse":" ALIZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904494022","data":{"timestamp":" 946904494022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904496430","data":{"timestamp":" 946904496430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKOMEA"," userResponse":" KUTOKOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904496450","data":{"timestamp":" 946904496450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904500062","data":{"timestamp":" 946904500062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904501499","data":{"timestamp":" 946904501499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kukosa chakula chake mamba alizama na kutokomea kwenye maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904503825","data":{"timestamp":" 946904503824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904504021","data":{"timestamp":" 946904504020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904504668","data":{"timestamp":" 946904504667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904505965","data":{"timestamp":" 946904505965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANGALIA"," userResponse":" ALIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904506393","data":{"timestamp":" 946904506392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904506960","data":{"timestamp":" 946904506959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904508703","data":{"timestamp":" 946904508702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904509788","data":{"timestamp":" 946904509787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904509800","data":{"timestamp":" 946904509799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904510321","data":{"timestamp":" 946904510320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIANGALIA"," userResponse":" YAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904511354","data":{"timestamp":" 946904511354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIANGALIA"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904513515","data":{"timestamp":" 946904513515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANGALIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904513688","data":{"timestamp":" 946904513688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904514681","data":{"timestamp":" 946904514681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904514792","data":{"timestamp":" 946904514792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa tembo aliangalia pua yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904517057","data":{"timestamp":" 946904517056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904517775","data":{"timestamp":" 946904517774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904518091","data":{"timestamp":" 946904518091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904518694","data":{"timestamp":" 946904518694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904519724","data":{"timestamp":" 946904519723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIISHIA"," userResponse":" ILIISHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904520349","data":{"timestamp":" 946904520349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904520998","data":{"timestamp":" 946904520997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904521957","data":{"timestamp":" 946904521957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIVYOKUWA"," userResponse":" ILIVYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904522646","data":{"timestamp":" 946904522645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEFU"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904527131","data":{"timestamp":" 946904527131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" START_HAKUWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904528420","data":{"timestamp":" 946904528419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904530483","data":{"timestamp":" 946904530483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904531050","data":{"timestamp":" 946904531049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904532093","data":{"timestamp":" 946904532092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904533771","data":{"timestamp":" 946904533770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904534738","data":{"timestamp":" 946904534738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904535427","data":{"timestamp":" 946904535427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904536428","data":{"timestamp":" 946904536428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904538063","data":{"timestamp":" 946904538063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904540856","data":{"timestamp":" 946904540855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIISHIA"," userResponse":" ILIISHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904542234","data":{"timestamp":" 946904542234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904544664","data":{"timestamp":" 946904544664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904546151","data":{"timestamp":" 946904546151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904546897","data":{"timestamp":" 946904546896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIVYOKUWA"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904548039","data":{"timestamp":" 946904548039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIVYOKUWA"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904549771","data":{"timestamp":" 946904549771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIVYOKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904550637","data":{"timestamp":" 946904550637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDEFU"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904552354","data":{"timestamp":" 946904552354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuweza kuona ni wapi iliishia kwa jinsi ilivyokuwa ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEFU"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904555514","data":{"timestamp":" 946904555513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIREFUKA"," userResponse":" ILIREFUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904556313","data":{"timestamp":" 946904556313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904556869","data":{"timestamp":" 946904556868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904558031","data":{"timestamp":" 946904558031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMUWEZESHA"," userResponse":" KUMUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904558827","data":{"timestamp":" 946904558826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" KUCHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904559566","data":{"timestamp":" 946904559565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904560685","data":{"timestamp":" 946904560684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIYOKUWA"," userResponse":" YALIYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904561498","data":{"timestamp":" 946904561497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904562403","data":{"timestamp":" 946904562402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904562511","data":{"timestamp":" 946904562511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904562944","data":{"timestamp":" 946904562943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904563526","data":{"timestamp":" 946904563526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904564091","data":{"timestamp":" 946904564090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904568267","data":{"timestamp":" 946904568267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIREFUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904570158","data":{"timestamp":" 946904570158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904572298","data":{"timestamp":" 946904572298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904574681","data":{"timestamp":" 946904574681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMUWEZESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904577376","data":{"timestamp":" 946904577375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904579910","data":{"timestamp":" 946904579910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" KUCHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904581987","data":{"timestamp":" 946904581987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904582471","data":{"timestamp":" 946904582471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YALIYOKUWA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904584853","data":{"timestamp":" 946904584853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIYOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904586935","data":{"timestamp":" 946904586935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904589728","data":{"timestamp":" 946904589728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904592051","data":{"timestamp":" 946904592050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904601707","data":{"timestamp":" 946904601706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904602760","data":{"timestamp":" 946904602760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904602852","data":{"timestamp":" 946904602852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilirefuka sana na kumuwezesha kuchuma matunda yaliyokuwa kwenye matawi ya juu ya mti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904605275","data":{"timestamp":" 946904605275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904606694","data":{"timestamp":" 946904606693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904607623","data":{"timestamp":" 946904607623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGA"," userResponse":" KUOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904608572","data":{"timestamp":" 946904608571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904609070","data":{"timestamp":" 946904609069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904609789","data":{"timestamp":" 946904609788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904610899","data":{"timestamp":" 946904610899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904611126","data":{"timestamp":" 946904611125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904611802","data":{"timestamp":" 946904611801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOTO"," userResponse":" JOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904613864","data":{"timestamp":" 946904613864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904615660","data":{"timestamp":" 946904615660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904615838","data":{"timestamp":" 946904615837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGA"," userResponse":" KUOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904617058","data":{"timestamp":" 946904617058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" JOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904618891","data":{"timestamp":" 946904618890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904620723","data":{"timestamp":" 946904620722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904623746","data":{"timestamp":" 946904623745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904624447","data":{"timestamp":" 946904624446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904625246","data":{"timestamp":" 946904625245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904627503","data":{"timestamp":" 946904627502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904628418","data":{"timestamp":" 946904628418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904628937","data":{"timestamp":" 946904628937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pia aliweza kuoga kutumia pua yake wakati wa joto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOTO"," userResponse":" JOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904631214","data":{"timestamp":" 946904631213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904631916","data":{"timestamp":" 946904631915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904632776","data":{"timestamp":" 946904632776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904633606","data":{"timestamp":" 946904633606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904634003","data":{"timestamp":" 946904634003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANA"," userResponse":" WANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904634717","data":{"timestamp":" 946904634717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONGA"," userResponse":" MIKONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904635503","data":{"timestamp":" 946904635502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIREFU"," userResponse":" MIREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904635638","data":{"timestamp":" 946904635638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904636667","data":{"timestamp":" 946904636666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904637326","data":{"timestamp":" 946904637325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAIDA"," userResponse":" FAIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904637936","data":{"timestamp":" 946904637936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAO"," userResponse":" KWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904640429","data":{"timestamp":" 946904640428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904641136","data":{"timestamp":" 946904641136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904643039","data":{"timestamp":" 946904643038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904643522","data":{"timestamp":" 946904643522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904644298","data":{"timestamp":" 946904644298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANA"," userResponse":" WANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904645021","data":{"timestamp":" 946904645021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONGA"," userResponse":" MIKONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904645587","data":{"timestamp":" 946904645587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIREFU"," userResponse":" MIREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904647415","data":{"timestamp":" 946904647415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904647589","data":{"timestamp":" 946904647589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904648311","data":{"timestamp":" 946904648311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAIDA"," userResponse":" FAIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904648865","data":{"timestamp":" 946904648864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAO"," userResponse":" KWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904650889","data":{"timestamp":" 946904650887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904650963","data":{"timestamp":" 946904650963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAO"," userResponse":" KWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904664009","data":{"timestamp":" 946904664009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" 0ee5d306-d088-49c2-baef-629001675981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_25"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mpaka leo tembo wote wana mikonga mirefu na yenye faida kwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904677749","data":{"timestamp":" 946904677748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904678322","data":{"timestamp":" 946904678322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904678549","data":{"timestamp":" 946904678548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904679054","data":{"timestamp":" 946904679054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904680331","data":{"timestamp":" 946904680331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904680578","data":{"timestamp":" 946904680577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904681167","data":{"timestamp":" 946904681166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904681504","data":{"timestamp":" 946904681503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904682187","data":{"timestamp":" 946904682183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904684755","data":{"timestamp":" 946904684754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904684767","data":{"timestamp":" 946904684766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904684920","data":{"timestamp":" 946904684920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904688627","data":{"timestamp":" 946904688627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904696983","data":{"timestamp":" 946904696983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904700336","data":{"timestamp":" 946904700336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904701868","data":{"timestamp":" 946904701868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" START_SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904703380","data":{"timestamp":" 946904703380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904704601","data":{"timestamp":" 946904704601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904705087","data":{"timestamp":" 946904705086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" KALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904706828","data":{"timestamp":" 946904706828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904708903","data":{"timestamp":" 946904708902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904709831","data":{"timestamp":" 946904709830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904710715","data":{"timestamp":" 946904710714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904713081","data":{"timestamp":" 946904713081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904714235","data":{"timestamp":" 946904714235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" START_MARAFIKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904719516","data":{"timestamp":" 946904719516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904719611","data":{"timestamp":" 946904719611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" ab41e44f-025c-4d05-9514-19aff6751fd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" START_MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904742436","data":{"timestamp":" 946904742436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904743077","data":{"timestamp":" 946904743076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904743333","data":{"timestamp":" 946904743332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904743904","data":{"timestamp":" 946904743903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904745070","data":{"timestamp":" 946904745070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904745826","data":{"timestamp":" 946904745826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904747242","data":{"timestamp":" 946904747242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904748142","data":{"timestamp":" 946904748141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904748782","data":{"timestamp":" 946904748782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904749723","data":{"timestamp":" 946904749722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904750373","data":{"timestamp":" 946904750372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904752813","data":{"timestamp":" 946904752812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904753069","data":{"timestamp":" 946904753068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904754008","data":{"timestamp":" 946904754007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904754896","data":{"timestamp":" 946904754895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904755749","data":{"timestamp":" 946904755748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904756664","data":{"timestamp":" 946904756664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904759417","data":{"timestamp":" 946904759416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904759854","data":{"timestamp":" 946904759853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904760560","data":{"timestamp":" 946904760560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904761622","data":{"timestamp":" 946904761621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904762561","data":{"timestamp":" 946904762560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904763401","data":{"timestamp":" 946904763400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904764352","data":{"timestamp":" 946904764351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904765977","data":{"timestamp":" 946904765976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904766191","data":{"timestamp":" 946904766190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904767050","data":{"timestamp":" 946904767049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904767762","data":{"timestamp":" 946904767762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904768066","data":{"timestamp":" 946904768066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904768953","data":{"timestamp":" 946904768952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904770026","data":{"timestamp":" 946904770025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904773044","data":{"timestamp":" 946904773043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904773665","data":{"timestamp":" 946904773664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904774776","data":{"timestamp":" 946904774775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904775929","data":{"timestamp":" 946904775928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904776286","data":{"timestamp":" 946904776285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904777166","data":{"timestamp":" 946904777166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904778409","data":{"timestamp":" 946904778409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904779253","data":{"timestamp":" 946904779252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904781900","data":{"timestamp":" 946904781899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904782799","data":{"timestamp":" 946904782798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904783378","data":{"timestamp":" 946904783377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904783627","data":{"timestamp":" 946904783626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904784361","data":{"timestamp":" 946904784360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904785182","data":{"timestamp":" 946904785182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904787857","data":{"timestamp":" 946904787856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904788862","data":{"timestamp":" 946904788860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904789344","data":{"timestamp":" 946904789343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904789611","data":{"timestamp":" 946904789611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904790400","data":{"timestamp":" 946904790400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904791703","data":{"timestamp":" 946904791702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904792031","data":{"timestamp":" 946904792030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904793257","data":{"timestamp":" 946904793256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904794161","data":{"timestamp":" 946904794161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904794807","data":{"timestamp":" 946904794807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904795041","data":{"timestamp":" 946904795041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904795887","data":{"timestamp":" 946904795887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904796412","data":{"timestamp":" 946904796412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904796977","data":{"timestamp":" 946904796977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904797532","data":{"timestamp":" 946904797532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904800440","data":{"timestamp":" 946904800440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904801693","data":{"timestamp":" 946904801693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904802713","data":{"timestamp":" 946904802712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904804075","data":{"timestamp":" 946904804074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904805124","data":{"timestamp":" 946904805123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904805663","data":{"timestamp":" 946904805662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904806828","data":{"timestamp":" 946904806828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904808279","data":{"timestamp":" 946904808278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904809403","data":{"timestamp":" 946904809403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904809955","data":{"timestamp":" 946904809955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904810917","data":{"timestamp":" 946904810916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904813502","data":{"timestamp":" 946904813501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904814484","data":{"timestamp":" 946904814483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904814792","data":{"timestamp":" 946904814790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904815567","data":{"timestamp":" 946904815566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904816938","data":{"timestamp":" 946904816937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904817610","data":{"timestamp":" 946904817610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904818041","data":{"timestamp":" 946904818040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904818897","data":{"timestamp":" 946904818897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904819936","data":{"timestamp":" 946904819936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904820420","data":{"timestamp":" 946904820420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904821376","data":{"timestamp":" 946904821375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904821576","data":{"timestamp":" 946904821576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904822359","data":{"timestamp":" 946904822358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904825008","data":{"timestamp":" 946904825007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904826018","data":{"timestamp":" 946904826018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904826988","data":{"timestamp":" 946904826987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904828221","data":{"timestamp":" 946904828220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904828870","data":{"timestamp":" 946904828868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904830024","data":{"timestamp":" 946904830023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904830857","data":{"timestamp":" 946904830857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904831613","data":{"timestamp":" 946904831612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904831785","data":{"timestamp":" 946904831784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904832557","data":{"timestamp":" 946904832556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904835762","data":{"timestamp":" 946904835761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904837051","data":{"timestamp":" 946904837051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904837901","data":{"timestamp":" 946904837901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904840102","data":{"timestamp":" 946904840102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904840989","data":{"timestamp":" 946904840988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904842226","data":{"timestamp":" 946904842225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904842918","data":{"timestamp":" 946904842918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904843483","data":{"timestamp":" 946904843483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904844127","data":{"timestamp":" 946904844127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904845159","data":{"timestamp":" 946904845158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904845559","data":{"timestamp":" 946904845558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904846284","data":{"timestamp":" 946904846284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904846787","data":{"timestamp":" 946904846786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904847251","data":{"timestamp":" 946904847251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904847876","data":{"timestamp":" 946904847875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904850222","data":{"timestamp":" 946904850221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904851912","data":{"timestamp":" 946904851911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904853073","data":{"timestamp":" 946904853072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904853850","data":{"timestamp":" 946904853849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904854325","data":{"timestamp":" 946904854325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904855403","data":{"timestamp":" 946904855403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904855971","data":{"timestamp":" 946904855971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904858643","data":{"timestamp":" 946904858643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904859566","data":{"timestamp":" 946904859566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904860286","data":{"timestamp":" 946904860285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904860476","data":{"timestamp":" 946904860475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904861005","data":{"timestamp":" 946904861004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904861734","data":{"timestamp":" 946904861733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904862302","data":{"timestamp":" 946904862302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904865216","data":{"timestamp":" 946904865215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904865842","data":{"timestamp":" 946904865841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904869164","data":{"timestamp":" 946904869164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904870570","data":{"timestamp":" 946904870570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904870859","data":{"timestamp":" 946904870858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904871736","data":{"timestamp":" 946904871736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904873005","data":{"timestamp":" 946904873004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904873888","data":{"timestamp":" 946904873887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904873982","data":{"timestamp":" 946904873982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904874326","data":{"timestamp":" 946904874325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904875390","data":{"timestamp":" 946904875388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904876346","data":{"timestamp":" 946904876345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904878343","data":{"timestamp":" 946904878342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904879202","data":{"timestamp":" 946904879201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904879310","data":{"timestamp":" 946904879310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904880304","data":{"timestamp":" 946904880304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904881788","data":{"timestamp":" 946904881788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904882849","data":{"timestamp":" 946904882848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904884412","data":{"timestamp":" 946904884412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904884967","data":{"timestamp":" 946904884966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904885721","data":{"timestamp":" 946904885720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904888711","data":{"timestamp":" 946904888710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904889956","data":{"timestamp":" 946904889955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904890766","data":{"timestamp":" 946904890766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904891861","data":{"timestamp":" 946904891861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904892446","data":{"timestamp":" 946904892446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904893423","data":{"timestamp":" 946904893422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904894266","data":{"timestamp":" 946904894266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904895392","data":{"timestamp":" 946904895391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904896491","data":{"timestamp":" 946904896490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904899209","data":{"timestamp":" 946904899208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904900229","data":{"timestamp":" 946904900229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904901935","data":{"timestamp":" 946904901934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904902578","data":{"timestamp":" 946904902577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904902987","data":{"timestamp":" 946904902986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904903818","data":{"timestamp":" 946904903818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904906627","data":{"timestamp":" 946904906626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904907817","data":{"timestamp":" 946904907816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904908427","data":{"timestamp":" 946904908426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904909272","data":{"timestamp":" 946904909272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904910566","data":{"timestamp":" 946904910566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904911449","data":{"timestamp":" 946904911449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904912581","data":{"timestamp":" 946904912581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904913072","data":{"timestamp":" 946904913071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904913676","data":{"timestamp":" 946904913675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904914552","data":{"timestamp":" 946904914551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904915211","data":{"timestamp":" 946904915210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904915870","data":{"timestamp":" 946904915869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904916384","data":{"timestamp":" 946904916383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904917136","data":{"timestamp":" 946904917135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904917601","data":{"timestamp":" 946904917601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904918134","data":{"timestamp":" 946904918134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904919132","data":{"timestamp":" 946904919132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904919406","data":{"timestamp":" 946904919405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904920294","data":{"timestamp":" 946904920293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904922405","data":{"timestamp":" 946904922404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904923267","data":{"timestamp":" 946904923266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904924207","data":{"timestamp":" 946904924206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904924842","data":{"timestamp":" 946904924840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904925074","data":{"timestamp":" 946904925073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904926014","data":{"timestamp":" 946904926014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904927163","data":{"timestamp":" 946904927162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904927712","data":{"timestamp":" 946904927711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904928519","data":{"timestamp":" 946904928518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904929317","data":{"timestamp":" 946904929316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904929909","data":{"timestamp":" 946904929908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904930761","data":{"timestamp":" 946904930761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904931647","data":{"timestamp":" 946904931647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904932501","data":{"timestamp":" 946904932501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904933214","data":{"timestamp":" 946904933214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904935206","data":{"timestamp":" 946904935205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904935760","data":{"timestamp":" 946904935759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904936753","data":{"timestamp":" 946904936752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904937441","data":{"timestamp":" 946904937441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904940688","data":{"timestamp":" 946904940687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904942067","data":{"timestamp":" 946904942066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904942317","data":{"timestamp":" 946904942317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904942718","data":{"timestamp":" 946904942717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904943561","data":{"timestamp":" 946904943561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904944892","data":{"timestamp":" 946904944892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904946519","data":{"timestamp":" 946904946518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904946771","data":{"timestamp":" 946904946769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904947838","data":{"timestamp":" 946904947838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904949438","data":{"timestamp":" 946904949437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904950955","data":{"timestamp":" 946904950954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904951747","data":{"timestamp":" 946904951746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904951859","data":{"timestamp":" 946904951859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904952535","data":{"timestamp":" 946904952534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904953429","data":{"timestamp":" 946904953428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904955473","data":{"timestamp":" 946904955473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904955715","data":{"timestamp":" 946904955715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904956456","data":{"timestamp":" 946904956455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904957384","data":{"timestamp":" 946904957384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904957615","data":{"timestamp":" 946904957615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904958862","data":{"timestamp":" 946904958861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904961297","data":{"timestamp":" 946904961297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904961717","data":{"timestamp":" 946904961716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904962418","data":{"timestamp":" 946904962417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904963337","data":{"timestamp":" 946904963336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904964368","data":{"timestamp":" 946904964368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904965573","data":{"timestamp":" 946904965573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904966259","data":{"timestamp":" 946904966258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904967452","data":{"timestamp":" 946904967452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904968105","data":{"timestamp":" 946904968105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904968937","data":{"timestamp":" 946904968936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904969102","data":{"timestamp":" 946904969101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904970133","data":{"timestamp":" 946904970133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904972403","data":{"timestamp":" 946904972402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904972921","data":{"timestamp":" 946904972921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904973752","data":{"timestamp":" 946904973751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904976694","data":{"timestamp":" 946904976694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904977405","data":{"timestamp":" 946904977405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904978026","data":{"timestamp":" 946904978026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904978880","data":{"timestamp":" 946904978880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904979924","data":{"timestamp":" 946904979923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904982146","data":{"timestamp":" 946904982145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904982596","data":{"timestamp":" 946904982595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904983596","data":{"timestamp":" 946904983596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904984760","data":{"timestamp":" 946904984760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904985912","data":{"timestamp":" 946904985912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904986707","data":{"timestamp":" 946904986706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904988218","data":{"timestamp":" 946904988217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904989156","data":{"timestamp":" 946904989154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904990489","data":{"timestamp":" 946904990488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904991021","data":{"timestamp":" 946904991021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904991644","data":{"timestamp":" 946904991644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904992508","data":{"timestamp":" 946904992507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904993345","data":{"timestamp":" 946904993344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904993990","data":{"timestamp":" 946904993990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904994557","data":{"timestamp":" 946904994556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904995335","data":{"timestamp":" 946904995334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904995863","data":{"timestamp":" 946904995862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904996456","data":{"timestamp":" 946904996456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904996673","data":{"timestamp":" 946904996673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904997346","data":{"timestamp":" 946904997346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946904998195","data":{"timestamp":" 946904998194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905000637","data":{"timestamp":" 946905000636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905001015","data":{"timestamp":" 946905001014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905001685","data":{"timestamp":" 946905001684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905002480","data":{"timestamp":" 946905002480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905002729","data":{"timestamp":" 946905002728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905003217","data":{"timestamp":" 946905003216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905004049","data":{"timestamp":" 946905004049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905004833","data":{"timestamp":" 946905004832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905005896","data":{"timestamp":" 946905005895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905006499","data":{"timestamp":" 946905006498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905009779","data":{"timestamp":" 946905009778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905010543","data":{"timestamp":" 946905010542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905011537","data":{"timestamp":" 946905011536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905012420","data":{"timestamp":" 946905012420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905013481","data":{"timestamp":" 946905013481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905013980","data":{"timestamp":" 946905013979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905015060","data":{"timestamp":" 946905015060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905016231","data":{"timestamp":" 946905016231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905017591","data":{"timestamp":" 946905017591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905017951","data":{"timestamp":" 946905017950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905018651","data":{"timestamp":" 946905018651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905018952","data":{"timestamp":" 946905018951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905019995","data":{"timestamp":" 946905019994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905022598","data":{"timestamp":" 946905022597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905024129","data":{"timestamp":" 946905024128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905025339","data":{"timestamp":" 946905025338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905025647","data":{"timestamp":" 946905025646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905026669","data":{"timestamp":" 946905026668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905027589","data":{"timestamp":" 946905027589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905028565","data":{"timestamp":" 946905028564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905028790","data":{"timestamp":" 946905028789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905029265","data":{"timestamp":" 946905029265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905029990","data":{"timestamp":" 946905029989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905030523","data":{"timestamp":" 946905030522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905032276","data":{"timestamp":" 946905032276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905032829","data":{"timestamp":" 946905032829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905033695","data":{"timestamp":" 946905033694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905033946","data":{"timestamp":" 946905033945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905034983","data":{"timestamp":" 946905034983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905036371","data":{"timestamp":" 946905036371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905038362","data":{"timestamp":" 946905038361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905038908","data":{"timestamp":" 946905038906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905039736","data":{"timestamp":" 946905039736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905040646","data":{"timestamp":" 946905040645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905041156","data":{"timestamp":" 946905041156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905042676","data":{"timestamp":" 946905042675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905045243","data":{"timestamp":" 946905045242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905045720","data":{"timestamp":" 946905045719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905047135","data":{"timestamp":" 946905047134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905047544","data":{"timestamp":" 946905047543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905047996","data":{"timestamp":" 946905047995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905048323","data":{"timestamp":" 946905048322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905049313","data":{"timestamp":" 946905049312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905050703","data":{"timestamp":" 946905050702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905051777","data":{"timestamp":" 946905051776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905052498","data":{"timestamp":" 946905052497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905052723","data":{"timestamp":" 946905052723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905053495","data":{"timestamp":" 946905053495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905053764","data":{"timestamp":" 946905053763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905054378","data":{"timestamp":" 946905054378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905054601","data":{"timestamp":" 946905054601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905055507","data":{"timestamp":" 946905055507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905058523","data":{"timestamp":" 946905058523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905059112","data":{"timestamp":" 946905059111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905059962","data":{"timestamp":" 946905059962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905060882","data":{"timestamp":" 946905060882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905061811","data":{"timestamp":" 946905061810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905064578","data":{"timestamp":" 946905064578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905065771","data":{"timestamp":" 946905065770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905066310","data":{"timestamp":" 946905066309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905067217","data":{"timestamp":" 946905067216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905068137","data":{"timestamp":" 946905068137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905068791","data":{"timestamp":" 946905068790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905069502","data":{"timestamp":" 946905069502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905071740","data":{"timestamp":" 946905071739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905072871","data":{"timestamp":" 946905072870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905074062","data":{"timestamp":" 946905074061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905075115","data":{"timestamp":" 946905075114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905075978","data":{"timestamp":" 946905075977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905076326","data":{"timestamp":" 946905076326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905077190","data":{"timestamp":" 946905077190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905077459","data":{"timestamp":" 946905077458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905077993","data":{"timestamp":" 946905077993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905078208","data":{"timestamp":" 946905078208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905078823","data":{"timestamp":" 946905078822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905081419","data":{"timestamp":" 946905081419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905082052","data":{"timestamp":" 946905082052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905082545","data":{"timestamp":" 946905082544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905083866","data":{"timestamp":" 946905083865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905084377","data":{"timestamp":" 946905084377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905084601","data":{"timestamp":" 946905084600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905085272","data":{"timestamp":" 946905085272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905086326","data":{"timestamp":" 946905086326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905087042","data":{"timestamp":" 946905087041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905087268","data":{"timestamp":" 946905087267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905087921","data":{"timestamp":" 946905087920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905088811","data":{"timestamp":" 946905088810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905089083","data":{"timestamp":" 946905089083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905089815","data":{"timestamp":" 946905089815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905090627","data":{"timestamp":" 946905090627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905090912","data":{"timestamp":" 946905090912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905091656","data":{"timestamp":" 946905091656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905094145","data":{"timestamp":" 946905094144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905095434","data":{"timestamp":" 946905095434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905096335","data":{"timestamp":" 946905096335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905096706","data":{"timestamp":" 946905096705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905097220","data":{"timestamp":" 946905097219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905098041","data":{"timestamp":" 946905098040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905098321","data":{"timestamp":" 946905098320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905100938","data":{"timestamp":" 946905100938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905101427","data":{"timestamp":" 946905101426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905102408","data":{"timestamp":" 946905102407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905102876","data":{"timestamp":" 946905102875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905103576","data":{"timestamp":" 946905103575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905104157","data":{"timestamp":" 946905104156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905104757","data":{"timestamp":" 946905104756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905105681","data":{"timestamp":" 946905105681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905108199","data":{"timestamp":" 946905108199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905108743","data":{"timestamp":" 946905108743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905110002","data":{"timestamp":" 946905110001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905110808","data":{"timestamp":" 946905110808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905112040","data":{"timestamp":" 946905112039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905112410","data":{"timestamp":" 946905112410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905113670","data":{"timestamp":" 946905113669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905117004","data":{"timestamp":" 946905117003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905118542","data":{"timestamp":" 946905118541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905119090","data":{"timestamp":" 946905119089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905119713","data":{"timestamp":" 946905119713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905122497","data":{"timestamp":" 946905122496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905123087","data":{"timestamp":" 946905123086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905123666","data":{"timestamp":" 946905123665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905124996","data":{"timestamp":" 946905124995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905125274","data":{"timestamp":" 946905125274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905126146","data":{"timestamp":" 946905126145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905127895","data":{"timestamp":" 946905127894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905129511","data":{"timestamp":" 946905129510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905130175","data":{"timestamp":" 946905130175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905131808","data":{"timestamp":" 946905131808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905132890","data":{"timestamp":" 946905132889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905133438","data":{"timestamp":" 946905133436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905134328","data":{"timestamp":" 946905134327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905136695","data":{"timestamp":" 946905136694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905138367","data":{"timestamp":" 946905138367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905139230","data":{"timestamp":" 946905139229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905140442","data":{"timestamp":" 946905140441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905141443","data":{"timestamp":" 946905141443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905142276","data":{"timestamp":" 946905142276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905143127","data":{"timestamp":" 946905143127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905143918","data":{"timestamp":" 946905143918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905145150","data":{"timestamp":" 946905145149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905145782","data":{"timestamp":" 946905145782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905146858","data":{"timestamp":" 946905146857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905147502","data":{"timestamp":" 946905147501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905148085","data":{"timestamp":" 946905148085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905148806","data":{"timestamp":" 946905148806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905151018","data":{"timestamp":" 946905151018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905151680","data":{"timestamp":" 946905151679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905152285","data":{"timestamp":" 946905152285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905153679","data":{"timestamp":" 946905153679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905154871","data":{"timestamp":" 946905154870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905155645","data":{"timestamp":" 946905155644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905156309","data":{"timestamp":" 946905156309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905157428","data":{"timestamp":" 946905157427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905158940","data":{"timestamp":" 946905158939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905160083","data":{"timestamp":" 946905160082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905162201","data":{"timestamp":" 946905162200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905163146","data":{"timestamp":" 946905163145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905163898","data":{"timestamp":" 946905163898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905165012","data":{"timestamp":" 946905165010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905165794","data":{"timestamp":" 946905165793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905166616","data":{"timestamp":" 946905166615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905169376","data":{"timestamp":" 946905169374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946905169457","data":{"timestamp":" 946905169457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_150410"," gameId":" fffe7523-2f24-4db2-9574-733ce907eb5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}